[{"telefones": [], "nome": "Assessoria de Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de Minera\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "ACTMIN"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ACTMIN"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Apoio Acad\u00eamico (APAC) do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "APAC/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "APAC/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "APOSENTADOS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "APOSEN/RE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": ["Maria Soares de Macedo", "Regia Lucia Lopes"], "sigla": "APOSEN/RE"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASAC/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASAC/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4115 (ramal: 8204)"], "nome": "Assessoria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "ASAC/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASAC/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 8209"], "nome": "Assessoria de Administra\u00e7\u00e3o Escolar do Campus Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "ASADES/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASADES/PAAS"}, {"telefones": ["(84) 4005-0861 (ramal: 0861)"], "nome": "Assessoria Administrativa", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "SEC/RE", "ASADM"], "total_servidores": 2, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASADM"}, {"telefones": ["(84) 4005-0865 (ramal: 0865)", "(84) 4005-0776 (ramal: 0776)"], "nome": "Assessoria de Assist\u00eancia ao Estudante", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGAE", "ASAES"], "total_servidores": 4, "campus": "RE", "chefes": ["Paulo Victor da Silva Filgueira"], "sigla": "ASAES"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Atividades Estudantis do Campus Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "ASAES/LAJ"], "total_servidores": 2, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASAES/LAJ"}, {"telefones": ["ramal: 8220"], "nome": "Assessoria de Assist\u00eancia Estudantil do Campus Avan\u00e7ado Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "ASAES/PAAS"], "total_servidores": 2, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASAES/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Apoio Log\u00edstico/PAAS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAD/PAAS", "ASALOG/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASALOG/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 8217"], "nome": "Assessoria de Apoio aos Laborat\u00f3rios do Campus Avan\u00e7ado Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "ASAL/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASAL/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Atendimento \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASAPNE/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASAPNE/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-0852 (ramal: 0852)"], "nome": "Assessoria de Acompanhamento de Projetos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "ASAPRO"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASAPRO"}, {"telefones": ["ramal: 6411"], "nome": "Assessoria de Biblioteca do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "ASBIB/AP"], "total_servidores": 3, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "ASBIB/AP"}, {"telefones": ["ramal: 5614"], "nome": "Assessoria de Biblioteca", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "ASBIB/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "ASBIB/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8419)", "(84) 4005-4116 (ramal: 8422)"], "nome": "Assessoria de Biblioteca do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASBIB/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASBIB/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Cadastro de Ativos/COGCAP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COGCAP", "ASCAAT"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASCAAT"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de cadastro de Aposentados e Pensionistas/COADPE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COADPE", "ASCAP/COADPE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASCAP/COADPE"}, {"telefones": ["(84) 4005-0757 (ramal: 0757)", "(84) 4005-0758 (ramal: 0758)", "(84) 4005-0889 (ramal: 0889)"], "nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "ASCE"], "total_servidores": 9, "campus": "RE", "chefes": ["Maria Clara Bezerra de Araujo"], "sigla": "ASCE"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria do Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica do Campus Avan\u00e7ado Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "ASCTI/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASCTI/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Desenvolvimento de Pessoal", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "CODEPE", "ASDEPE/CODEPE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASDEPE/CODEPE"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Est\u00e1gio e Jovem Aprendiz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIREX/CNAT", "ASEJAP/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ASEJAP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0771 (ramal: 0771)"], "nome": "Assessoria de Extens\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEX", "ASERI"], "total_servidores": 1, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASERI"}, {"telefones": ["ramal: 8206"], "nome": "Assessoria\tde\tEquipe\tT\u00e9cnico\tPedag\u00f3gica\tdo\tCampus\tParelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "ASETEP/PAAS"], "total_servidores": 2, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASETEP/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Processamento da Folha de Pagamento/COGCAP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COGCAP", "ASFPAG"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASFPAG"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8418)"], "nome": "Assessoria de Gest\u00e3o de Pessoas do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "ASGPE/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASGPE/LAJ"}, {"telefones": ["ramal: 8223"], "nome": "Assessoria de Gest\u00e3o de Pessoas do Campus Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "ASGPE/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "ASGPE/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Gest\u00e3o e Gerenciamento de Riscos da DIGPE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "ASGRIS/DIGPE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASGRIS/DIGPE"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8416)", "(84) 4005-4116 (ramal: 8415)"], "nome": "ASSESSORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "ASGTI/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASGTI/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Informa\u00e7\u00f5es e Dados Institucionais ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "ASINDI"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASINDI"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Aplicada \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DEAD/ZL", "ASIT/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "ASIT/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "ASLAB/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "ASLAB/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Laborat\u00f3rios do Campus Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASLAB/LAJ"], "total_servidores": 2, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASLAB/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-0768 (ramal: 0768)"], "nome": "Assessoria de Organiza\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PRODES", "ASOM"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASOM"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8406)", "(84) 4005-4116 (ramal: 8405)"], "nome": "ASSESSORIA PEDAG\u00d3GICA DO CAMPUS AVAN\u00c7ADO LAJES", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASPED/LAJ"], "total_servidores": 2, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASPED/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7634)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7633)"], "nome": "Assessoria Pedag\u00f3gica do Campus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "ASPED/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "ASPED/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Projetos de Ensino do Campus Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "ASPEN/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASPEN/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o de Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "ASPLADTI/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASPLADTI/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-0879 (ramal: 0879)"], "nome": "Assessoria de Programas e Conv\u00eanios ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEX", "ASPROC"], "total_servidores": 3, "campus": "RE", "chefes": ["Renier Cavalcanti Dantas"], "sigla": "ASPROC"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Psicologia Escolar/ZN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "ASPSIESC/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "ASPSIESC/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Projetos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o/DIGTI", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "ASPTEC/DIGTI"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASPTEC/DIGTI"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Rela\u00e7\u00f5es com o Mundo do Trabalho", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEX", "ASREMT"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASREMT"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Rela\u00e7\u00f5es com o Mundo do Trabalho", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "COEXPEIN/LAJ ", "ASREMT"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "ASREMT"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria Administrativa - Campus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "GABIN/CNAT", "ASSADM/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ASSADM/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Legisla\u00e7\u00e3o da DIGPE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "ASSEL"], "total_servidores": 1, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASSEL"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Publica\u00e7\u00e3o e Registro da DIGPE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "ASSPUB"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASSPUB"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria T\u00e9cnica \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Social", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COCSEV/PAR", "ASTCOS/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "ASTCOS/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-0755 (ramal: 0755)"], "nome": "Assessoria T\u00e9cnica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "SEC/RE", "ASTEC"], "total_servidores": 3, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "ASTEC"}, {"telefones": [], "nome": "Assessoria de Cursos T\u00e9cnicos e de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada do Campus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "ASTECFIC/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "ASTECFIC/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4005-0798 (ramal: 0798)"], "nome": "Auditoria Geral", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "AUDGE"], "total_servidores": 9, "campus": "RE", "chefes": ["Walkyria de Oliveira Rocha Teixeira"], "sigla": "AUDGE"}, {"telefones": ["(84) 4005-0873 (ramal: 0873)"], "nome": "Auditoria Interna da Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "AUDIN"], "total_servidores": 1, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "AUDIN"}, {"telefones": [], "nome": "Auditoria Interna do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "GABIN/AP", "AUDIN/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Auditoria Interna da Auditoria Geral", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "AUDGE", "AUDIN/AUDGE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/AUDGE"}, {"telefones": ["ramal: 6022", "ramal: 6028"], "nome": "Auditoria Interna do Campus Caic\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "GABIN/CA", "AUDIN/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Auditoria Interna do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "GABIN/CN", "AUDIN/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9840 (ramal: 9840)"], "nome": "Auditoria Interna do Campus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "GABIN/CNAT", "AUDIN/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5221"], "nome": "Auditoria Interna do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "GABIN/IP", "AUDIN/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Auditoria Interna do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "GABIN/JC", "AUDIN/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/JC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2681 (ramal: 2681)"], "nome": "Auditoria Interna do Campus Mossor\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "GABIN/MO", "AUDIN/MO"], "total_servidores": 0, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7230"], "nome": "Auditoria Interna", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "AUDIN/NC"], "total_servidores": 1, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5831)"], "nome": "Auditoria Interna do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "GABIN/SC", "AUDIN/SC"], "total_servidores": 1, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Auditoria Interna", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "AUDIN/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "AUDIN/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Brigada de Inc\u00eandio/IP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COGPE/IP", "BRIGADA/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "BRIGADA/IP"}, {"telefones": ["(84) 4005-9930 (ramal: 9930)"], "nome": "Biblioteca Setorial da DIAC/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "BSWB/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "BSWB/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Academia Escola do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CADESC/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CADESC/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0781 (ramal: 0781)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Acesso Discente", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN", "CADIS"], "total_servidores": 2, "campus": "RE", "chefes": ["Jose Everaldo Pereira"], "sigla": "CADIS"}, {"telefones": ["(84) 4005-9819 (ramal: 9819)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Almoxarifado", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "CALMOX/CNAT"], "total_servidores": 5, "campus": "CNAT", "chefes": ["Raimundo Sales da Silva"], "sigla": "CALMOX/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Campus Verde do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "CAMPUS VERDE/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CAMPUS VERDE/IP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8923 (ramal: 8923)", "(84) 3092-8925 (ramal: 8925)"], "nome": "Coord. do Curso de Aperf. para Prof. dos Munic\u00edpios do RN: L\u00edngua Portuguesa, Matem\u00e1tica e Cidadania", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CAPROM/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CAPROM/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-9805 (ramal: 9805)", "(84) 4005-9813 (ramal: 9813)", "(84) 4005-9840 (ramal: 9840)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o da Sede e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "CASEM/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CASEM/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos da \u00c1rea de Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios do Campus Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CCAGEN/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CCAGEN/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Curso T\u00e9cnico Integrado em Edifica\u00e7\u00f5es/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCEDIIT/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCEDIIT/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Curso T\u00e9cnico Subsequente em Edifica\u00e7\u00f5es/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCEDISB/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCEDISB/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-9947 (ramal: 9947)"], "nome": "Coordenacao do Curso de Especializacao em Gestao Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCEGA/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCEGA/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos da \u00c1rea de Eletr\u00f4nica do Campus Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CCELT/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CCELT/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Curso Superior de Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCESA"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCESA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Ci\u00eancias Exatas e da Terra do Campus Natal-Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CCET/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CCET/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9919 (ramal: 9919)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Ci\u00eancias Humanas e suas tecnologias/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COEB/CNAT", "CCH/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCH/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Curso T\u00e9cnico Integrado em Inform\u00e1tica/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCINFIT/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCINFIT/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "CST EM LOG\u00cdSTICA/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCLOGCS/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCLOGCS/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Curso T\u00e9cnico Integrado em Log\u00edstica/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCLOGIT/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCLOGIT/SGA"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Ci\u00eancias da Natureza, Exatas e Matem\u00e1tica do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "CCNATEM/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CCNATEM/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-9919 (ramal: 9919)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancias da Natureza e suas Tecnologias/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COEB/CNAT", "CCNT/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCNT/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "CST EM REDES DE COMPUTADORES/SGA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "CCREDCS/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CCREDCS/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-9946 (ramal: 9946)"], "nome": "Coordenacao do Curso Tecnico de Controle Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCTCA/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTCA/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9954 (ramal: 9954)"], "nome": "Coordenacao do Curso de Tecnologia de Gestao Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCTGA/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTGA/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9946 (ramal: 9946)"], "nome": "Coordenacao do Curso Tecnico de Geologia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCTG/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTG/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CCTI/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CCTI/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico Integrado em Inform\u00e1tica para Internet", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "CCTI/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTI/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica/NC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "CCTI/NC"], "total_servidores": 1, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "CCTI/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5826)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CCTI/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CCTI/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9946 (ramal: 9946)"], "nome": "Coordenacao do Curso Tecnico de Mineracao", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCTM/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTM/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9946 (ramal: 9946)"], "nome": "Coordenacao do Curso Tecnico de Seguranca do Trabalho", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "CCTST/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CCTST/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEC"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancias Naturais e Matem\u00e1tica, modalidade presencial", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "CECINAM/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CECINAM/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-9882 (ramal: 9882)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gios e Egressos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIREX/CNAT", "CEE/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CEE/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3422-2672 (ramal: 2672)"], "nome": "Coordenadoria de Est\u00e1gios e Egressos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COEX/MO", "CEE/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "CEE/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Comit\u00ea Estrat\u00e9gico de Gest\u00e3o de Pessoas do IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "CEGP"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CEGP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos na modalidade de EJA e de Cursos FIC/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CEJAFIC/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CEJAFIC/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Caic\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Natal - Cidade Alta", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Canguaretama", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Avan\u00e7ado de Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Mossor\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/MO"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Nova Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Pau dos Ferros", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local da Reitoria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/RE"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/RE"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Avan\u00e7ando Natal - Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Eleitoral Local do Campus Natal - Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP", "CEC", "CEL/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CEL/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Especializa\u00e7\u00e3o em Novas Tecnologias Aplicadas \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "CENTEC/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CENTEC/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Geografia do Semi\u00e1rido", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "CESPEAGSA/JC"], "total_servidores": 1, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "CESPEAGSA/JC"}, {"telefones": ["(84) 3092-8932 (ramal: 8932)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Geografia do Semi\u00e1rido", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPEAGSA/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPEAGSA/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "CESPEI"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPEI"}, {"telefones": ["(84) 3092-8918 (ramal: 8918)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Esp. em Ed. Prof. Integrada \u00e0 Ed. B\u00e1sica na Mod. de EJA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPEJA/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPEJA/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8934 (ramal: 8934)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Matem\u00e1tica no Ensino M\u00e9dio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPEM/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPEM/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Profissional na Modalidade a Dist\u00e2ncia/ZL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "CESPEP/ZL"], "total_servidores": 1, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPEP/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8921 (ramal: 8921)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o P\u00fablica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPGP/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPGP/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8933 (ramal: 8933)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Literatura e Ensino", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPLE/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPLE/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8920 (ramal: 8920)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino da L\u00edngua Portuguesa e Matem\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPLPM/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPLPM/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8918 (ramal: 8918)"], "nome": "Coord. do Curso de Esp. em Tecnologias Educacionais e Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CESPTEED/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CESPTEED/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CET"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CET"}, {"telefones": ["(84) 3092-8925 (ramal: 8925)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL", "CFOREAD/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CFOREAD/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso de Forma\u00e7\u00e3o para Uso de Novas Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "CFORNTIC/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CFORNTIC/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8937 (ramal: 8937)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica para Graduados n\u00e3o Licenciados (em Rede)", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "CFORPED/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CFORPED/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Hor\u00e1rios de Aulas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "CH/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CH/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Inventariante de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Anual do Patrim\u00f4nio/SC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "CIPCAP/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CIPCAP/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0766 (ramal: 0766)"], "nome": "Comiss\u00e3o Interna de Supervis\u00e3o/PCCTAE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CIS/PCCTAE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CIS/PCCTAE"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Interna de Sa\u00fade do Servidor P\u00fablico/IP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COGPE/IP", "CISSP/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CISSP/IP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8922 (ramal: 8922)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Licenciatura em Letras Espanhol", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CLICESP/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CLICESP/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-9927 (ramal: 9927)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciatura em Espanhol", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT", "CLIESP/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CLIESP/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em F\u00edsica/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CLIFIS/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CLIFIS/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-9925 (ramal: 9925)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciatura em F\u00edsica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT", "CLIFIS/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CLIFIS/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5628"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em F\u00edsica do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "CLIFIS/JC"], "total_servidores": 1, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "CLIFIS/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5825)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Licenciatura em F\u00edsica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CLIFIS/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CLIFIS/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9926 (ramal: 9926)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciatura em Geografia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT", "CLIGEO/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CLIGEO/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "CLIMAT/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CLIMAT/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-9928 (ramal: 9928)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciatura em Matem\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT", "CLIMAT/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CLIMAT/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5818)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Licenciatura em Matem\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CLIMAT/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CLIMAT/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica/SPP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "CLIMAT/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "CLIMAT/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Licenciatura em Inform\u00e1tica/Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "CLINF/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CLINF/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Inform\u00e1tica do Campus Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CLINF/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CLINF/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Linguagem e C\u00f3digos do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "CLING/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CLING/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-9919 (ramal: 9919)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Linguagem e c\u00f3digos e suas tecnologias do CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COEB/CNAT", "CLING/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CLING/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Licenciatura em Qu\u00edmica do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "CLINQ/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CLINQ/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Licenciatura em Qu\u00edmica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CLQ/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CLQ/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9928 (ramal: 9928)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Matem\u00e1tica/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COEB/CNAT", "CMAT/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CMAT/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3092-8941 (ramal: 8941)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de M\u00eddias Educacionais do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DEAD/ZL", "CME/ZL"], "total_servidores": 8, "campus": "ZL", "chefes": ["Glacio Gley Menezes de Souza"], "sigla": "CME/ZL"}, {"telefones": ["ramal: 6402"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COAPAC/AP", "COADES/AP"], "total_servidores": 4, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COADES/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6015"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COAPAC/CA", "COADES/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COADES/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0982 (ramal: 0982)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COAPAC/CAL", "COADES/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COADES/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8015)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COAPAC/CANG", "COADES/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COADES/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COAPAC/CM", "COADES/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COADES/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5416"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COAPAC/CN", "COADES/CN"], "total_servidores": 4, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COADES/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9879 (ramal: 9879)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "COADES/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": ["Francilene Pereira da Silva"], "sigla": "COADES/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5211"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COAPAC/IP", "COADES//IP"], "total_servidores": 1, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COADES//IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COAPAC/JC", "COADES/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COADES/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6216)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COAPAC/MC", "COADES/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COADES/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2656 (ramal: 2656)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAPAC/MO", "COADES/MO"], "total_servidores": 3, "campus": "MO", "chefes": ["Jose Silereudo da Silva"], "sigla": "COADES/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7211"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COAPAC/NC", "COADES/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "COADES/NC"}, {"telefones": ["ramal: 6609", "ramal: 6613"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COAPAC/PF", "COADES/PF"], "total_servidores": 3, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COADES/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5815)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COAPAC/SC", "COADES/SC"], "total_servidores": 3, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COADES/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7408)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COAPAC/SGA", "COADES/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "COADES/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7614)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COAPAC/SPP", "COADES/SPP"], "total_servidores": 3, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COADES/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9518 (ramal: 9518)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COAPAC/ZN", "COADES/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COADES/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0895 (ramal: 0895)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COADPE"], "total_servidores": 5, "campus": "RE", "chefes": ["Maria das Gracas de Araujo Varela"], "sigla": "COADPE"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Afastamento Docente para P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COADPG/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COADPG/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-0788 (ramal: 0788)", "(84) 4005-0856 (ramal: 0856)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o da Sede", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "COADS"], "total_servidores": 2, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COADS"}, {"telefones": ["ramal: 6415", "ramal: 6433", "ramal: 6427", "ramal: 6416"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COAES/AP"], "total_servidores": 6, "campus": "AP", "chefes": ["Rilza Souza de Gois Costa"], "sigla": "COAES/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6005", "ramal: 6011", "ramal: 6018", "ramal: 6031"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COAES/CA"], "total_servidores": 7, "campus": "CA", "chefes": ["Gladson Jose de Azevedo"], "sigla": "COAES/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0965 (ramal: 0965)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COAES/CAL"], "total_servidores": 9, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COAES/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8023)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COAES/CANG"], "total_servidores": 5, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COAES/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7830", "ramal: 7841", "ramal: 7840", "ramal: 7818", "ramal: 7833"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COAES/CM"], "total_servidores": 6, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COAES/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5417", "ramal: 5436"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COAES/CN"], "total_servidores": 8, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COAES/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5219", "ramal: 5218"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COAES/IP"], "total_servidores": 9, "campus": "IP", "chefes": ["Joao Batista Carvalho de Macedo"], "sigla": "COAES/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5619", "ramal: 5620", "ramal: 5621", "ramal: 5623", "ramal: 5634"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COAES/JC"], "total_servidores": 9, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COAES/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "COAES/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "COAES/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8414)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "COAES/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COAES/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6214)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COAES/MC"], "total_servidores": 7, "campus": "MC", "chefes": ["Allena Herly de Lira Marinho Farias"], "sigla": "COAES/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2653 (ramal: 2653)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COAES/MO"], "total_servidores": 11, "campus": "MO", "chefes": ["Marinezio Gomes de Oliveira"], "sigla": "COAES/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7231", "ramal: 7219", "ramal: 7217", "ramal: 7218", "ramal: 7229"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COAES/NC"], "total_servidores": 7, "campus": "NC", "chefes": ["Janmille Valdivino da Silva"], "sigla": "COAES/NC"}, {"telefones": ["ramal: 8220"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "COAES/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "COAES/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7025", "(84) 4005-4108 (ramal: 7012)", "ramal: 7018", "(84) 4005-4108 (ramal: 7045)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COAES/PAR"], "total_servidores": 8, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COAES/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6604"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COAES/PF"], "total_servidores": 9, "campus": "PF", "chefes": ["Edenise Kelle de Lima Araujo Freire"], "sigla": "COAES/PF"}, {"telefones": ["ramal: 5821", "ramal: 5811", "(84) 4005-4110 (ramal: 5807)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COAES/SC"], "total_servidores": 9, "campus": "SC", "chefes": ["Andreza Barbosa de Luna Soares"], "sigla": "COAES/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7418)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COAES/SGA"], "total_servidores": 7, "campus": "SGA", "chefes": ["Noelma Guimaraes Martins Pereira da Costa"], "sigla": "COAES/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7621)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7623)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7622)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7624)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7618)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7619)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7620)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7625)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7617)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COAES/SPP"], "total_servidores": 8, "campus": "SPP", "chefes": ["Marcus Vinicius da Rocha Barbosa"], "sigla": "COAES/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8928 (ramal: 8928)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COAES/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COAES/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COAES/ZN"], "total_servidores": 9, "campus": "ZN", "chefes": ["Larissa Jordana Alcantara de Queiroz Macedo"], "sigla": "COAES/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos de Agropecu\u00e1ria do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COAGRO/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COAGRO/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6435", "ramal: 6409", "ramal: 6411"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COAPAC/AP"], "total_servidores": 5, "campus": "AP", "chefes": ["Leonardo Dantas dos Santos"], "sigla": "COAPAC/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6009)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COAPAC/CA"], "total_servidores": 7, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0977 (ramal: 0977)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COAPAC/CAL"], "total_servidores": 10, "campus": "CAL", "chefes": ["Jean Flavio Pires"], "sigla": "COAPAC/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8016)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COAPAC/CANG"], "total_servidores": 6, "campus": "CANG", "chefes": ["Yuri Pontes Henrique"], "sigla": "COAPAC/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7827", "ramal: 7837"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COAPAC/CM"], "total_servidores": 4, "campus": "CM", "chefes": ["Everton Henrique Machado da Silva"], "sigla": "COAPAC/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5416"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COAPAC/CN"], "total_servidores": 9, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5211"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COAPAC/IP"], "total_servidores": 7, "campus": "IP", "chefes": ["Felipe de Lira Epifanio"], "sigla": "COAPAC/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5605"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COAPAC/JC"], "total_servidores": 8, "campus": "JC", "chefes": ["Jose Horlando Assis de Oliveira"], "sigla": "COAPAC/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8417)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE APOIO ACAD\u00caMICO LAJES", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "COAPAC/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6216)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COAPAC/MC"], "total_servidores": 6, "campus": "MC", "chefes": ["Francisco Nallyson do Nascimento Bezerra"], "sigla": "COAPAC/MC"}, {"telefones": ["ramal: 7211"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COAPAC/NC"], "total_servidores": 5, "campus": "NC", "chefes": ["Marcio Silva dos Santos"], "sigla": "COAPAC/NC"}, {"telefones": ["ramal: 7010", "ramal: 7044"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COAPAC/PAR"], "total_servidores": 5, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6634", "ramal: 6611", "ramal: 6601"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COAPAC/PF"], "total_servidores": 8, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5824)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COAPAC/SC"], "total_servidores": 6, "campus": "SC", "chefes": ["Jose Sueney de Lima"], "sigla": "COAPAC/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7408)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COAPAC/SGA"], "total_servidores": 9, "campus": "SGA", "chefes": ["Bruno Correia do Nascimento"], "sigla": "COAPAC/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7613)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COAPAC/SPP"], "total_servidores": 7, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COAPAC/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9511 (ramal: 9511)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COAPAC/ZN"], "total_servidores": 7, "campus": "ZN", "chefes": ["Niwerton Bezerra da Mota"], "sigla": "COAPAC/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0764 (ramal: 0764)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "COAPAT"], "total_servidores": 3, "campus": "RE", "chefes": ["Rooney Januario da Silva"], "sigla": "COAPAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o para Participa\u00e7\u00e3o Estudantil em Eventos do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COAES/SC", "COAPEE/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COAPEE/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel m\u00e9dio em Apicultura", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "COAPIC/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COAPIC/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-9853 (ramal: 9853)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia ao Servidor", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAPE/CNAT", "COAS/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COAS/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0795 (ramal: 0795)", "(84) 4005-4231 (ramal: 4231)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Servidor", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COASS"], "total_servidores": 10, "campus": "RE", "chefes": ["Matheus Silva Pereira"], "sigla": "COASS"}, {"telefones": ["ramal: 7825"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Biblioteca", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COBIB/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COBIB/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-9867 (ramal: 9867)", "(84) 4005-9866 (ramal: 9866)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Biblioteca", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "COBIB/CNAT"], "total_servidores": 13, "campus": "CNAT", "chefes": ["Ezequiel da Costa Soares Neto"], "sigla": "COBIB/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3422-2654 (ramal: 2654)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Biblioteca", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAPAC/MO", "COBIB/MO"], "total_servidores": 6, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COBIB/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7013"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE BIBLIOTECA DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COBIB/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COBIB/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos de Biocombust\u00edveis do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COBIO/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COBIO/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Biologia do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COBIO/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COBIO/MC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9851 (ramal: 9851)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro e Benef\u00edcios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAPE/CNAT", "COCAB/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": ["Fernando Ferreira Carneiro Filho"], "sigla": "COCAB/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8424)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "COCADM/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COCADM/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-9850 (ramal: 9850)", "(84) 4005-9849 (ramal: 9849)", "(84) 4005-9854 (ramal: 9854)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro e Pagamento", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAPE/CNAT", "COCAP/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": ["Isaac Luiz Antunes Felipe"], "sigla": "COCAP/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Ci\u00eancias Humanas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COCIH/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COCIH/CM"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COCINF/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COCINF/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Inform\u00e1tica do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "COCINF/IP"], "total_servidores": 1, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COCINF/IP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8423)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO DE INFORM\u00c1TICA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "COCINF/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COCINF/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Mestrado em Ensino", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COCMEN/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COCMEN/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-9812 (ramal: 9812)", "(84) 4005-9996 (ramal: 9996)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS DO CAMPUS NATAL-CENTRAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "COCOMP/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COCOMP/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Compras - Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "COCOMP/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COCOMP/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Compras do Campus Natal-Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAD/ZN", "COCOMP/ZN"], "total_servidores": 2, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COCOMP/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8421)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LAJES", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "COCSERV/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COCSERV/LAJ"}, {"telefones": ["ramal: 6403"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COCSEV/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6017)"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COCSEV/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0967 (ramal: 0967)"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COCSEV/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8003)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COCSEV/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7805", "ramal: 7844"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COCSEV/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5435"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COCSEV/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9842 (ramal: 9842)", "(84) 4005-9844 (ramal: 9844)", "(84) 4005-9841 (ramal: 9841)", "(84) 4005-9843 (ramal: 9843)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "COCSEV/CNAT"], "total_servidores": 5, "campus": "CNAT", "chefes": ["Claudia da Escossia Collaco"], "sigla": "COCSEV/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5233"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COCSEV/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5603"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COCSEV/JC"], "total_servidores": 1, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6203)"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COCSEV/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": ["Caio Cesar Dionisio Santos"], "sigla": "COCSEV/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2667 (ramal: 2667)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COCSEV/MO"], "total_servidores": 3, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COCSEV/NC"], "total_servidores": 1, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4108 (ramal: 7003)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COCSEV/PAR"], "total_servidores": 2, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6619"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COCSEV/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5832)"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COCSEV/SC"], "total_servidores": 1, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7422)", "(84) 4005-4111 (ramal: 7448)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COCSEV/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7604)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COCSEV/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8944 (ramal: 8944)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "COCSEV/ZL"], "total_servidores": 2, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9503 (ramal: 9503)"], "nome": "Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Eventos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COCSEV/ZN"], "total_servidores": 2, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COCSEV/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico Integrado em Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "COCTADM/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COCTADM/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5635"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o/JC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "COCTADM/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COCTADM/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o/NC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "COCTADM/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "COCTADM/NC"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio em Equipamentos Biom\u00e9dicos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COCTECBIO/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COCTECBIO/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-0793 (ramal: 0793)", "(84) 4005-0883 (ramal: 0883)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Pessoal ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "CODEPE"], "total_servidores": 5, "campus": "RE", "chefes": ["Erasmo Jose Pereira de Oliveira"], "sigla": "CODEPE"}, {"telefones": ["(84) 4005-9858 (ramal: 9858)", "(84) 4005-9857 (ramal: 9857)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Pessoal", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAPE/CNAT", "CODEPE/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CODEPE/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9871 (ramal: 9871)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Desporto", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "CODESP/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CODESP/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE DISCIPLINAS DE FORMA\u00c7\u00c3O GERAL DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "CODIFG/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CODIFG/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens do Campus Caic\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "CODIPA/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de di\u00e1rias e passagens do campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "CODIPA/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "CODIPA/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Concess\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "CODIPA/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "CODIPA/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens/SC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "CODIPA/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens do Campus S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COGPE/SGA", "CODIPA/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CODIPA/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0861 (ramal: 0861)"], "nome": "Col\u00e9gio de Dirigentes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CODIR"], "total_servidores": 0, "campus": "CODIR", "chefes": [], "sigla": "CODIR"}, {"telefones": ["(84) 4005-9922 (ramal: 9922)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COEB/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COEB/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Naturais e Matem\u00e1tica do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COECNM/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COECNM/MC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0763 (ramal: 0763)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Editora ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROPI", "COEDI"], "total_servidores": 6, "campus": "RE", "chefes": ["Gabriela Dalila Bezerra Raulino"], "sigla": "COEDI"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Edifica\u00e7\u00f5es", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COEDI/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COEDI/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Educa\u00e7\u00e3o e Contemporaneidade", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COEDU/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COEDU/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancias do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "COEECI/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COEECI/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancias/PF", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "COEECI/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COEECI/PF"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE EST\u00c1GIOS E EGRESSOS DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COEX/PAR", "COEEG/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COEEG/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Eletrot\u00e9cnica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COELE/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COELE/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior em Engenharia Civil", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "COENGCIV"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COENGCIV"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos/CN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "COESCTAL/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COESCTAL/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Teatro", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COESET/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COESET/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Esportes do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "COESP/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COESP/CN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ESPORTES DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COAPAC/PAR", "COESP/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COESP/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-9923 (ramal: 9923)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Superior", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": ["Jose Moises Nunes da Silva"], "sigla": "COESUP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0958 (ramal: 0958)", "(84) 4005-0994 (ramal: 0994)"], "nome": "Coord. da Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COETEP/CAL"], "total_servidores": 5, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COETEP/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-0981 (ramal: 0981)"], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9c. N\u00edvel M\u00e9dio Subsequente em Eventos/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COEVENTOS/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COEVENTOS/CAL"}, {"telefones": ["ramal: 6407"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COEX/AP"], "total_servidores": 2, "campus": "AP", "chefes": ["Camilo Soares de Medeiros Junior"], "sigla": "COEX/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6027"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COEX/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": ["Simone Carla Pereira da Silva"], "sigla": "COEX/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0974 (ramal: 0974)", "(84) 4005-0995 (ramal: 0995)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COEX/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Jayr Alencar Lima"], "sigla": "COEX/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8021)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COEX/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": ["Jacione Borges de Souza"], "sigla": "COEX/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7823"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COEX/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": ["Rummenigge Medeiros de Araujo"], "sigla": "COEX/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5430"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COEX/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": ["Isandra de Franca Medeiros"], "sigla": "COEX/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5209"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COEX/IP"], "total_servidores": 1, "campus": "IP", "chefes": ["Paloma de Matos Macchi"], "sigla": "COEX/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5609", "ramal: 5611"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COEX/JC"], "total_servidores": 1, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COEX/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6213)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COEX/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COEX/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2672 (ramal: 2672)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COEX/MO"], "total_servidores": 3, "campus": "MO", "chefes": ["Sandra Renuzia de Pontes"], "sigla": "COEX/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7209"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COEX/NC"], "total_servidores": 2, "campus": "NC", "chefes": ["Anna Karina Vasconcelos Nascimento Trindade"], "sigla": "COEX/NC"}, {"telefones": ["ramal: 7006"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COEX/PAR"], "total_servidores": 1, "campus": "PAR", "chefes": ["Marisa Daniella de Oliveira Garcia"], "sigla": "COEX/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "COEXPEIN/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "COEXPEIN/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8413)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "COEXPEIN/LAJ "], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": ["Luciana Maria Araujo Rabelo"], "sigla": "COEXPEIN/LAJ "}, {"telefones": ["ramal: 8212"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "COEXPEIN/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "COEXPEIN/PAAS"}, {"telefones": ["(84) 3092-8931 (ramal: 8931)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "COEXPEIN/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COEXPEIN/ZL"}, {"telefones": ["ramal: 6603"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COEX/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": ["Francisco Vieira Sales Junior"], "sigla": "COEX/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5808)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COEX/SC"], "total_servidores": 1, "campus": "SC", "chefes": ["Ana Luiza Palhano Campos Silva"], "sigla": "COEX/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7410)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COEX/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": ["Fernando de Oliveira Freire"], "sigla": "COEX/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7611)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COEX/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COEX/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9508 (ramal: 9508)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COEX/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COEX/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COEX/CM", "COFIC/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COFIC/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8425)"], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "COFIC/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COFIC/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "COFIC/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COFIC/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as, Material e Patrim\u00f4nio do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAD/JUC", "COFIMPAT/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "COFIMPAT/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8407)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as, Material e Patrim\u00f4nio do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAD/LAJ", "COFIMPAT/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": ["Leidimar de Araujo Azevedo"], "sigla": "COFIMPAT/LAJ"}, {"telefones": ["ramal: 8202"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as, Material e Patrim\u00f4nio do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAD/PAAS", "COFIMPAT/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "COFIMPAT/PAAS"}, {"telefones": ["(84) 3092-8905 (ramal: 8905)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as, Material e Patrim\u00f4nio do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAD/ZL", "COFIMPAT/ZL"], "total_servidores": 1, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COFIMPAT/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-0855 (ramal: 0855)", "(84) 4005-0854 (ramal: 0854)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Contabilidade e Finan\u00e7as", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "COFIN"], "total_servidores": 5, "campus": "RE", "chefes": ["Claudio Cesar Antunes Florencio"], "sigla": "COFIN"}, {"telefones": ["ramal: 6424"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAD/AP", "COFINC/AP"], "total_servidores": 4, "campus": "AP", "chefes": ["Jaime Virginio Camara Neto"], "sigla": "COFINC/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6026"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAD/CA", "COFINC/CA"], "total_servidores": 4, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COFINC/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0986 (ramal: 0986)", "(84) 4005-0953 (ramal: 0953)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAD/CAL", "COFINC/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COFINC/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8009)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAD/CANG", "COFINC/CANG"], "total_servidores": 2, "campus": "CANG", "chefes": ["Viviane Alves de Oliveira"], "sigla": "COFINC/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7812", "ramal: 7810", "ramal: 7839"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAD/CM", "COFINC/CM"], "total_servidores": 4, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COFINC/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5406"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAD/CN", "COFINC/CN"], "total_servidores": 3, "campus": "CN", "chefes": ["Fransuelio Medeiros Rocha de Araujo"], "sigla": "COFINC/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5204", "ramal: 5233"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAD/IP", "COFINC/IP"], "total_servidores": 2, "campus": "IP", "chefes": ["Patricio Mackson da Costa Lima"], "sigla": "COFINC/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5612", "ramal: 5632"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAD/JC", "COFINC/JC"], "total_servidores": 3, "campus": "JC", "chefes": ["Victor Rafael Rodrigues de Oliveira"], "sigla": "COFINC/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6206)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAD/MC", "COFINC/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COFINC/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2681 (ramal: 2681)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAD/MO", "COFINC/MO"], "total_servidores": 4, "campus": "MO", "chefes": ["Joao Paulo Lima Rodrigues"], "sigla": "COFINC/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-9816 (ramal: 9816)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Contabilidade e Finan\u00e7as", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "COFIN/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": ["Marla Sarmento de Oliveira"], "sigla": "COFIN/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 7203"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAD/NC", "COFINC/NC"], "total_servidores": 2, "campus": "NC", "chefes": ["Fabia Jaiany Viana de Souza"], "sigla": "COFINC/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4108 (ramal: 7004)", "(84) 4005-4108 (ramal: 7005)"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "COFINC/PAR"], "total_servidores": 3, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COFINC/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6605"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAD/PF", "COFINC/PF"], "total_servidores": 2, "campus": "PF", "chefes": ["Jose Casuza Rego Pessoa"], "sigla": "COFINC/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5817)"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "COFINC/SC"], "total_servidores": 3, "campus": "SC", "chefes": ["Jose Ronaldo da Silveira"], "sigla": "COFINC/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7415)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAD/SGA", "COFINC/SGA"], "total_servidores": 3, "campus": "SGA", "chefes": ["Francisco Jose Alcantara"], "sigla": "COFINC/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7646)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7647)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7648)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAD/SPP", "COFINC/SPP"], "total_servidores": 3, "campus": "SPP", "chefes": ["Adalgisa Lordao Barboza de Almeida"], "sigla": "COFINC/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9507 (ramal: 9507)"], "nome": "Coordenadoria de Finan\u00e7as e Contratos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAD/ZN", "COFINC/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COFINC/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO SUPERIOR DE FORMA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA EM EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA/PAR", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COFORPED/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COFORPED/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-0893 (ramal: 0893)", "(84) 4005-0884 (ramal: 0884)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Cadastro e Pagamento", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COGCAP"], "total_servidores": 6, "campus": "RE", "chefes": ["Fernanda Ferreira da Costa Nunes Lima"], "sigla": "COGCAP"}, {"telefones": ["(84) 4005-0981 (ramal: 0981)"], "nome": "Coord. do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o Desportiva e do Lazer/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COGDL/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COGDL/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Gest\u00e3o Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COGEAM/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COGEAM/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-0981 (ramal: 0981)"], "nome": "Coord. do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Programas e Projetos de Esporte e de Lazer na Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COGEPELE/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COGEPELE/CAL"}, {"telefones": ["ramal: 6441", "ramal: 6404"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COGPE/AP"], "total_servidores": 3, "campus": "AP", "chefes": ["Samuel Fernandes Dantas de Souza"], "sigla": "COGPE/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6010", "ramal: 6033"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COGPE/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COGPE/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0957 (ramal: 0957)", "(84) 4005-0985 (ramal: 0985)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COGPE/CAL"], "total_servidores": 3, "campus": "CAL", "chefes": ["Guilherme Porfirio Penha"], "sigla": "COGPE/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8034)", "(84) 4005-4114 (ramal: 8004)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COGPE/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": ["Thiago Lima de Oliveira"], "sigla": "COGPE/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7816", "ramal: 7817"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COGPE/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": ["Sergio de Oliveira Medeiros"], "sigla": "COGPE/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-4103 (ramal: 5427)", "(84) 4005-4103 (ramal: 5403)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COGPE/CN"], "total_servidores": 3, "campus": "CN", "chefes": ["Madja Cristhellen Gomes de Araujo Chaves"], "sigla": "COGPE/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5210", "ramal: 5230"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COGPE/IP"], "total_servidores": 3, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COGPE/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5610"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COGPE/JC"], "total_servidores": 2, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COGPE/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6205)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COGPE/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": ["Edson Cesar da Silva Azevedo"], "sigla": "COGPE/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2663 (ramal: 2663)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COGPE/MO"], "total_servidores": 3, "campus": "MO", "chefes": ["Joao Reinaldo da Costa Junior"], "sigla": "COGPE/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7207", "ramal: 7236"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas do C\u00e2mpus Nova Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COGPE/NC"], "total_servidores": 4, "campus": "NC", "chefes": ["Josenildo Gomes de Oliveira Silva"], "sigla": "COGPE/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4108 (ramal: 7043)", "(84) 4005-4108 (ramal: 7035)", "(84) 4005-4108 (ramal: 7014)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COGPE/PAR"], "total_servidores": 4, "campus": "PAR", "chefes": ["Alynna Erlane Silva de Sousa Medeiros"], "sigla": "COGPE/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6627", "ramal: 6617"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COGPE/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COGPE/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5806)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COGPE/SC"], "total_servidores": 2, "campus": "SC", "chefes": ["Joatan Fernandes Vieira Junior"], "sigla": "COGPE/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7404)", "(84) 4005-4111 (ramal: 7425)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COGPE/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": ["Luis Sergio Dantas da Silva"], "sigla": "COGPE/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7606)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7605)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COGPE/SPP"], "total_servidores": 3, "campus": "SPP", "chefes": ["Joao Ricardo de Melo Dantas"], "sigla": "COGPE/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8909 (ramal: 8909)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "COGPE/ZL"], "total_servidores": 1, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COGPE/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9516 (ramal: 9516)", "(84) 4006-9506 (ramal: 9506)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COGPE/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": ["Expedito Medeiros Confessor"], "sigla": "COGPE/ZN"}, {"telefones": ["(84) 3092-8918 (ramal: 8918)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COGPOG/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-0981 (ramal: 0981)"], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9c. Subsequente em Guia de Turismo/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COGTURISMO/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COGTURISMO/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Inform\u00e1tica do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COINF/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COINF/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COINF/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COINF/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Inform\u00e1tica do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COINFO/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COINFO/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-0770 (ramal: 0770)", "(84) 4005-0773 (ramal: 0773)", "(84) 4005-0774 (ramal: 0774)", "(84) 4005-0871 (ramal: 0871)", "(84) 4005-0872 (ramal: 0872)", "(84) 4005-0851 (ramal: 0851)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Infraestrutura e Redes ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "COINRE"], "total_servidores": 9, "campus": "RE", "chefes": ["Carlos Eduardo Gomes do Egito"], "sigla": "COINRE"}, {"telefones": ["ramal: 6429", "ramal: 6417", "ramal: 6434"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COLAB/AP"], "total_servidores": 4, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COLAB/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6015"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "COLAB/CA"], "total_servidores": 4, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COLAB/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0983 (ramal: 0983)", "(84) 4005-0964 (ramal: 0964)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COLAB/CAL"], "total_servidores": 3, "campus": "CAL", "chefes": ["Keville Pereira de Oliveira"], "sigla": "COLAB/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8014)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COLAB/CANG"], "total_servidores": 6, "campus": "CANG", "chefes": ["Fabio Lindemberg Baracho"], "sigla": "COLAB/CANG"}, {"telefones": ["(84) 4005-9931 (ramal: 9931)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COLABCI/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": ["Maxwell Pedro de Lima"], "sigla": "COLABCI/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 7831"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COLAB/CM"], "total_servidores": 4, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COLAB/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5415"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "COLAB/CN"], "total_servidores": 7, "campus": "CN", "chefes": ["Daulton Ruan Rufino de Souza"], "sigla": "COLAB/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9970 (ramal: 9970)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "COLABCON/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": ["Ricardo Coelho da Silva"], "sigla": "COLABCON/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9961 (ramal: 9961)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "COLABIND/CNAT"], "total_servidores": 8, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COLABIND/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9995 (ramal: 9995)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "COLABINF/CNAT"], "total_servidores": 5, "campus": "CNAT", "chefes": ["Ailton Deuzimar de Sousa Junior"], "sigla": "COLABINF/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5232", "ramal: 5241"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "COLAB/IP"], "total_servidores": 2, "campus": "IP", "chefes": ["Ozanira Soares Maciel"], "sigla": "COLAB/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5622", "ramal: 5631"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "COLAB/JC"], "total_servidores": 3, "campus": "JC", "chefes": ["Abrantes Luiz Alves da Silva"], "sigla": "COLAB/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAC/JUC", "COLAB/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "COLAB/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8411)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "COLAB/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "COLAB/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6212)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COLAB/MC"], "total_servidores": 5, "campus": "MC", "chefes": ["Jaks Anchieta de Sena"], "sigla": "COLAB/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2687 (ramal: 2687)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COLAB/MO"], "total_servidores": 8, "campus": "MO", "chefes": ["Valdecir Emanoel da Silva"], "sigla": "COLAB/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7223"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "COLAB/NC"], "total_servidores": 5, "campus": "NC", "chefes": ["Arnaldo Ivo da Silva Aquino"], "sigla": "COLAB/NC"}, {"telefones": ["ramal: 8217"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "COLAB/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "COLAB/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7019"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COLAB/PAR"], "total_servidores": 5, "campus": "PAR", "chefes": ["Ivan Bandeira de Oliveira"], "sigla": "COLAB/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6635", "ramal: 6628"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "COLAB/PF"], "total_servidores": 3, "campus": "PF", "chefes": ["Alriberto Germano da Silva"], "sigla": "COLAB/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-9957 (ramal: 9957)", "(84) 4005-9948 (ramal: 9948)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "COLABREN/CNAT"], "total_servidores": 6, "campus": "CNAT", "chefes": ["Jose Helder Pereira da Silva"], "sigla": "COLABREN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5822)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "COLAB/SC"], "total_servidores": 4, "campus": "SC", "chefes": ["Lucio Webert Ferreira da Silva"], "sigla": "COLAB/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7424)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "COLAB/SGA"], "total_servidores": 3, "campus": "SGA", "chefes": ["Lenildo Pereira da Silva"], "sigla": "COLAB/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7632)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7630)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7631)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "COLAB/SPP"], "total_servidores": 4, "campus": "SPP", "chefes": ["Maria Izabel Medeiros Cocentino"], "sigla": "COLAB/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COLAB/ZL"], "total_servidores": 1, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COLAB/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9525 (ramal: 9525)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "COLAB/ZN"], "total_servidores": 2, "campus": "ZN", "chefes": ["Aecio Vinicius Amorim Farias"], "sigla": "COLAB/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0998 (ramal: 0998)"], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9c. N\u00edvel M\u00e9dio Integrado em Lazer/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COLAZER/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COLAZER/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO DE LICENCIATURA EM QU\u00cdMICA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COLIQ/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COLIQ/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6620"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Qu\u00edmica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "COLIQ/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COLIQ/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-9822 (ramal: 9822)", "ramal: 9824", "ramal: 9810"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Limpeza e Urbanismo", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "COLURB/CNAT"], "total_servidores": 9, "campus": "CNAT", "chefes": ["Erika Maria Alcoforado de Melo"], "sigla": "COLURB/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Meio Ambiente do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "COMAMB/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COMAMB/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Meio Ambiente/SPP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "COMAMB/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COMAMB/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Matem\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COMAT/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COMAT/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Mec\u00e2nica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COMEC/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COMEC/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Com\u00e9rcio Exterior", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "COMEX/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COMEX/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9925 (ramal: 9925)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Mestrado Profissional em Ensino de F\u00edsica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "MNPEF/CNAT", "COMNPEF/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COMNPEF/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Planejamento de Aulas de Campo do Campus Natal-Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "COMPAC/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COMPAC/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 6437", "ramal: 6414"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAD/AP", "COMPAT/AP"], "total_servidores": 2, "campus": "AP", "chefes": ["Julio Cesar da Silva Medeiros"], "sigla": "COMPAT/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6014"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAD/CA", "COMPAT/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": ["Felipe Araujo de Medeiros"], "sigla": "COMPAT/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0976 (ramal: 0976)", "(84) 4005-0990 (ramal: 0990)"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAD/CAL", "COMPAT/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Cesar Faria Melo"], "sigla": "COMPAT/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8010)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAD/CANG", "COMPAT/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COMPAT/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7815"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAD/CM", "COMPAT/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COMPAT/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5407"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAD/CN", "COMPAT/CN"], "total_servidores": 2, "campus": "CN", "chefes": ["Maria Jozenilda Araujo dos Santos"], "sigla": "COMPAT/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5205", "ramal: 5231"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAD/IP", "COMPAT/IP"], "total_servidores": 2, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COMPAT/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5618"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAD/JC", "COMPAT/JC"], "total_servidores": 2, "campus": "JC", "chefes": ["Emanuel Ivo Bento Silva de Melo"], "sigla": "COMPAT/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6208)"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAD/MC", "COMPAT/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": ["Glayttson Jales do Nascimento"], "sigla": "COMPAT/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2668 (ramal: 2668)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAD/MO", "COMPAT/MO"], "total_servidores": 2, "campus": "MO", "chefes": ["Erik Rodrigo de Lima e Silva"], "sigla": "COMPAT/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7216"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAD/NC", "COMPAT/NC"], "total_servidores": 2, "campus": "NC", "chefes": ["Andrio Vitor Martins Rodrigues"], "sigla": "COMPAT/NC"}, {"telefones": ["ramal: 7017"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "COMPAT/PAR"], "total_servidores": 1, "campus": "PAR", "chefes": ["Magno de Oliveira Alves"], "sigla": "COMPAT/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6615"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAD/PF", "COMPAT/PF"], "total_servidores": 2, "campus": "PF", "chefes": ["Jose Iarley Alexandre Ferreira Lima"], "sigla": "COMPAT/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5813)"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "COMPAT/SC"], "total_servidores": 3, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COMPAT/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7412)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAD/SGA", "COMPAT/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": ["Adaires Gomes da Silva"], "sigla": "COMPAT/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7650)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7649)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAD/SPP", "COMPAT/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": ["Fagner Robson Alves de Castro"], "sigla": "COMPAT/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4005-9527 (ramal: 9527)"], "nome": "Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAD/ZN", "COMPAT/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COMPAT/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 0752"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Monitoramento de Projetos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PRODES", "COMPRO"], "total_servidores": 3, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COMPRO"}, {"telefones": ["ramal: 6420"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COAPAC/AP", "COMULT/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COMULT/AP"}, {"telefones": ["(84) 3417-6661 (ramal: 213)"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COAPAC/CA", "COMULT/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COMULT/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0991 (ramal: 0991)", "(84) 4005-0984 (ramal: 0984)"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COAPAC/CAL", "COMULT/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COMULT/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8018)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COAPAC/CANG", "COMULT/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COMULT/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COAPAC/CM", "COMULT/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COMULT/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5411"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COAPAC/CN", "COMULT/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "COMULT/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9874 (ramal: 9874)", "(84) 4005-9873 (ramal: 9873)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "COMULT/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": ["Aldo Gameleira do Rego Filho"], "sigla": "COMULT/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0998 (ramal: 0998)"], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9c. N\u00edvel M\u00e9dio Integrado de Multimidia/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COMULTIMIDIA"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COMULTIMIDIA"}, {"telefones": ["ramal: 5212", "ramal: 5227"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COAPAC/IP", "COMULT/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "COMULT/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COAPAC/JC", "COMULT/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "COMULT/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6217)"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COAPAC/MC", "COMULT/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COMULT/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2662 (ramal: 2662)"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAPAC/MO", "COMULT/MO"], "total_servidores": 4, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COMULT/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7214"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COAPAC/NC", "COMULT/NC"], "total_servidores": 3, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "COMULT/NC"}, {"telefones": ["ramal: 6617"], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COAPAC/PF", "COMULT/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COMULT/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordenadoria de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COAPAC/SC", "COMULT/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "COMULT/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7448)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COAPAC/SGA", "COMULT/SGA"], "total_servidores": 1, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "COMULT/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COAPAC/SPP", "COMULT/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COMULT/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9515 (ramal: 9515)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Multimeios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COAPAC/ZN", "COMULT/ZN"], "total_servidores": 4, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COMULT/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9310 (ramal: 9310)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Museu de Min\u00e9rios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "COMUMI/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COMUMI/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo Alto Oeste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "AUDGE", "CONAO"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CONAO"}, {"telefones": ["(84) 4005-9821 (ramal: 9821)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Contratos e Conv\u00eanios", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "CONC/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": ["Valdener Avelino Correia"], "sigla": "CONC/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo Reitoria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "AUDGE", "CONRE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CONRE"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo Serid\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "AUDGE", "CONSE"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CONSE"}, {"telefones": ["(84) 4005-0861 (ramal: 0861)"], "nome": "Conselho de ensino, pesquisa e extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSEPEX"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSEPEX", "chefes": [], "sigla": "CONSEPEX"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS APODI", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "CONSESC/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/AP"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS CAIC\u00d3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "CONSESC/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CA"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS NATAL-CIDADE ALTA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "CONSESC/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS CANGUARETAMA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "CONSESC/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS CEAR\u00c1-MIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "CONSESC/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5401"], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS CURRAIS NOVOS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "CONSESC/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CN"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS NATAL-CENTRAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "CONSESC/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS IPANGUA\u00c7U", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "CONSESC/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/IP"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS JO\u00c3O C\u00c2MARA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "CONSESC/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/JC"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS AVAN\u00c7ADO LAJES", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "CONSESC/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS MACAU", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "CONSESC/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/MC"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS MOSSOR\u00d3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "CONSESC/MO"], "total_servidores": 0, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/MO"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS NOVA CRUZ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "CONSESC/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/NC"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS AVAN\u00c7ADO PARELHAS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "CONSESC/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "CONSESC/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS PAU DOS FERROS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "CONSESC/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/PF"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS SANTA CRUZ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "CONSESC/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7402)"], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "CONSESC/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS S\u00c3O PAULO DO POTENGI", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "CONSESC/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS AVAN\u00c7ADO NATAL-ZONA LESTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "CONSESC/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "CONSELHO ESCOLAR DO CAMPUS NATAL-ZONA NORTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "CONSESC/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CONSESC/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0861 (ramal: 0861)"], "nome": "Conselho superior", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CONSUP"], "total_servidores": 0, "campus": "CONSUP", "chefes": [], "sigla": "CONSUP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Eletromec\u00e2nica/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_ELETRO"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_ELETRO"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Curso T\u00e9cnico em Eletrot\u00e9cnica/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "COORDELETRO/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "COORDELETRO/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Eletrot\u00e9cnica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "COORDELETRO/CNA"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COORDELETRO/CNA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Engenharia de Energia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "COORDENG/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COORDENG/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico Integrado em Eventos/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_EVEN_INT"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_EVEN_INT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico Subsequente em Eventos/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_EVEN_SUB"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_EVEN_SUB"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos FIC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_FIC/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_FIC/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o de Turismo/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_GESTUR"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_GESTUR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_INFO/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_INFO/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Educa\u00e7\u00e3o do Campo/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_LEDOC"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_LEDOC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico Subsequente em Mec\u00e2nica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_MEC/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_MEC/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de Mec\u00e2nica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "Coordmec/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "Coordmec/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Petr\u00f3leo e g\u00e1s", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "COORDPETRO/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COORDPETRO/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o/CANG", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_POS_GRAD"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_POS_GRAD"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do  Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet do Campus Canguaretama", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "COORD_SISTIN"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "COORD_SISTIN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0753 (ramal: 0753)", "(84) 4005-0766 (ramal: 0766)"], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COPAC"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COPAC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COPACODIPA/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COPACODIPA/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COPAD/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COPAD/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-9823 (ramal: 9823)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "COPAT/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": ["Ana Marcia Melo de Carvalho"], "sigla": "COPAT/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0981 (ramal: 0981)"], "nome": "Coord. do Curso de Tecnologia em Produ\u00e7\u00e3o Cultural/CAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "COPCULTURAL/CAL"], "total_servidores": 1, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "COPCULTURAL/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-9863 (ramal: 9863)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "COPED/CNAT"], "total_servidores": 18, "campus": "CNAT", "chefes": ["Silvana Andrade de Souza"], "sigla": "COPED/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA DO CAMPUS NATAL ZONA NORTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "COPED/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COPED/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 6436"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "COPEIN/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": ["Rogerio Dantas de Lacerda"], "sigla": "COPEIN/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6008"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "COPEIN/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": ["Jorge Luiz Ferreira Rabelo"], "sigla": "COPEIN/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0961 (ramal: 0961)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "COPEIN/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Kadydja Karla Nascimento Chagas"], "sigla": "COPEIN/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8019)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "COPEIN/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": ["Bruno Augusto Ferreira Vitorino"], "sigla": "COPEIN/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7826"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "COPEIN/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": ["Olimpio Jose da Silva Junior"], "sigla": "COPEIN/CM"}, {"telefones": ["(84) 3412-2108 (ramal: 5425)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "COPEIN/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": ["Miguel Afonso Linhares"], "sigla": "COPEIN/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5208"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COPEIN/IP"], "total_servidores": 1, "campus": "IP", "chefes": ["Kassio Roberto Brito Soares"], "sigla": "COPEIN/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5609"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "COPEIN/JC"], "total_servidores": 2, "campus": "JC", "chefes": ["Emiliana Souza Soares"], "sigla": "COPEIN/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6213)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "COPEIN/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COPEIN/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2666 (ramal: 2666)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "COPEIN/MO"], "total_servidores": 2, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COPEIN/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7227"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "COPEIN/NC"], "total_servidores": 1, "campus": "NC", "chefes": ["Artur Fabiano Araujo de Albuquerque"], "sigla": "COPEIN/NC"}, {"telefones": ["ramal: 7026"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "COPEIN/PAR"], "total_servidores": 1, "campus": "PAR", "chefes": ["Ana Paula Borba Costa"], "sigla": "COPEIN/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6603"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "COPEIN/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": ["Daniele Bezerra dos Santos"], "sigla": "COPEIN/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5828)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "COPEIN/SC"], "total_servidores": 1, "campus": "SC", "chefes": ["Rodrigo Lopes Barreto"], "sigla": "COPEIN/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7429)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "COPEIN/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": ["Renato Marinho Brandao Santos"], "sigla": "COPEIN/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7610)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "COPEIN/SPP"], "total_servidores": 2, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COPEIN/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4006-9508 (ramal: 9508)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "COPEIN/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "COPEIN/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Petr\u00f3leo e G\u00e1s", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COPET/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COPET/MO"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "COPGRAD/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COPGRAD/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Programa\u00e7\u00e3o de Jogos Digitais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "COPJODIG/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "COPJODIG/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PRODES", "COPLAV"], "total_servidores": 4, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COPLAV"}, {"telefones": ["(84) 4005-9936 (ramal: 9936)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do PPGEP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "PPGEP/CNAT", "COPPGEP/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COPPGEP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9947 (ramal: 9947)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Uso Sustent\u00e1vel de Recursos Naturais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "COPPgUSRN/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COPPgUSRN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9856 (ramal: 9856)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos e Rela\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIREX/CNAT", "COPREC/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COPREC/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Qu\u00edmica do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COQUIM/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COQUIM/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Recursos Pesqueiros do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "COREP/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COREP/MC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0850 (ramal: 0850)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Sistema de Apoio \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "COSINF", "COSAAD"], "total_servidores": 1, "campus": "RE", "chefes": ["Jose Augusto Nascimento de Medeiros"], "sigla": "COSAAD"}, {"telefones": ["(84) 4005-0870 (ramal: 0870)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Sistema de Apoio ao Ensino", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "COSINF", "COSAEN"], "total_servidores": 1, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COSAEN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0799 (ramal: 0799)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Sistema de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o de Pessoas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "COSINF", "COSAGEP"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "COSAGEP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Saneamento", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "COSAN/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "COSAN/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-9820 (ramal: 9820)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00f5es e Seguran\u00e7a", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "COSEG/CNAT"], "total_servidores": 14, "campus": "CNAT", "chefes": ["Tonny Medeiros Martinho"], "sigla": "COSEG/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4101 (ramal: 6431)", "(84) 4005-4101 (ramal: 6413)", "(84) 4005-4101 (ramal: 6418)", "(84) 4005-4101 (ramal: 6423)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAD/AP", "COSGEM/AP"], "total_servidores": 3, "campus": "AP", "chefes": ["Rozendilson Lucena Oliveira"], "sigla": "COSGEM/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6013", "ramal: 6024"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAD/CA", "COSGEM/CA"], "total_servidores": 2, "campus": "CA", "chefes": ["Ary Torres de Araujo Neto"], "sigla": "COSGEM/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0954 (ramal: 0954)", "(84) 4005-0952 (ramal: 0952)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAD/CAL", "COSGEM/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Cleia Souza Macedo"], "sigla": "COSGEM/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8007)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAD/CANG", "COSGEM/CANG"], "total_servidores": 2, "campus": "CANG", "chefes": ["David da Silveira Mousinho"], "sigla": "COSGEM/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7843", "ramal: 7807"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAD/CM", "COSGEM/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": ["Bruno Italo Franco de Oliveira"], "sigla": "COSGEM/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5412"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAD/CN", "COSGEM/CN"], "total_servidores": 2, "campus": "CN", "chefes": ["Jose Jeckson Felix Xavier"], "sigla": "COSGEM/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5220"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAD/IP", "COSGEM/IP"], "total_servidores": 3, "campus": "IP", "chefes": ["Eliel Tamilo Cunha de Lima"], "sigla": "COSGEM/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5615", "ramal: 5627"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAD/JC", "COSGEM/JC"], "total_servidores": 3, "campus": "JC", "chefes": ["Agostinho Leal Bezerra Junior"], "sigla": "COSGEM/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAD/JUC", "COSGEM/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "COSGEM/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8408)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAD/LAJ", "COSGEM/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": ["Francisco de Assis da Costa Dias"], "sigla": "COSGEM/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6209)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAD/MC", "COSGEM/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "COSGEM/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2664 (ramal: 2664)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAD/MO", "COSGEM/MO"], "total_servidores": 7, "campus": "MO", "chefes": ["Edilson dos Santos Araujo"], "sigla": "COSGEM/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7215"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAD/NC", "COSGEM/NC"], "total_servidores": 3, "campus": "NC", "chefes": ["Roberto Cesar Barros Camilo"], "sigla": "COSGEM/NC"}, {"telefones": ["ramal: 8214"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAD/PAAS", "COSGEM/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": ["Glaudson Espinola Azevedo de Medeiros"], "sigla": "COSGEM/PAAS"}, {"telefones": ["(84) 4005-4108 (ramal: 7016)", "ramal: 7027"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "COSGEM/PAR"], "total_servidores": 3, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "COSGEM/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6610"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAD/PF", "COSGEM/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": ["Immer Martins Junior"], "sigla": "COSGEM/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5812)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "COSGEM/SC"], "total_servidores": 3, "campus": "SC", "chefes": ["Joao Pinto de Campos Neto"], "sigla": "COSGEM/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7414)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAD/SGA", "COSGEM/SGA"], "total_servidores": 3, "campus": "SGA", "chefes": ["Carlos Magno Ferreira da Silva"], "sigla": "COSGEM/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7651)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7652)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAD/SPP", "COSGEM/SPP"], "total_servidores": 2, "campus": "SPP", "chefes": ["Fabrizzio Pontes Machado"], "sigla": "COSGEM/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8908 (ramal: 8908)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAD/ZL", "COSGEM/ZL"], "total_servidores": 1, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COSGEM/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9520 (ramal: 9520)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e Manuten\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAD/ZN", "COSGEM/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": ["Julio Cesar Araujo de Andrade"], "sigla": "COSGEM/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0870 (ramal: 0870)", "(84) 4005-0799 (ramal: 0799)", "(84) 4005-0850 (ramal: 0850)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI", "COSINF"], "total_servidores": 20, "campus": "RE", "chefes": ["Lucas Silva Pereira"], "sigla": "COSINF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "COTADS/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COTADS/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso Superior de Tecnologia em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas/NC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "COTADS/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "COTADS/NC"}, {"telefones": ["ramal: 6620"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "COTADS/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "COTADS/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Constru\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios/DIACON/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "COTECEDI/DIACON"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COTECEDI/DIACON"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Edifica\u00e7\u00f5es/DIACON/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "COTEDIF/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COTEDIF/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es/SPP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "COTEDIF/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "COTEDIF/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8923 (ramal: 8923)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cursos T\u00e9cnicos e FIC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COTEFIC/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO EM QU\u00cdMICA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "COTEQ/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "COTEQ/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Estradas/DIACON/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "COTEST/DIACON"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "COTEST/DIACON"}, {"telefones": ["(84) 3092-8951 (ramal: 8951)", "(84) 3092-8952 (ramal: 8952)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "COTIC/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "COTIC/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-0769 (ramal: 0769)"], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CPA"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CPA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT", "CPAABM"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CPAABM"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Materiais/AP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAD/AP", "CPAAM/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CPAAM/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Material", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "CPAAM/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CPAAM/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Material do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "CPAAM/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CPAAM/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Material", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "CPAAM/PROAD"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CPAAM/PROAD"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Materiais/SC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "CPAAM/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CPAAM/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "CPA/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CPA/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis do Campus Caic\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAD/CA", "CPABM/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CPABM/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Caic\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "CPA/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CPA/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Natal-Cidade Alta", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "CPA/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "CPA/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Canguaretama", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "CPA/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "CPA/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Cear\u00e1_Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "CPA/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CPA/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "CPA/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CPA/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "CPA/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CPA/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "CPA/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CPA/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "CPA/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "CPA/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "CPA/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "CPA/LAJ"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "CPA/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "CPA/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Mossor\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "CPA/MO"], "total_servidores": 0, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "CPA/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Nova Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "CPA/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "CPA/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "CPA/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "CPA/PAAS"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "CPA/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CPA/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Pau dos Ferros", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "CPA/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "CPA/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "CPA/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CPA/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "CPA/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "CPA/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "CPA/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "CPA/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Natal-Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "CPA/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CPA/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o do Campus Natal-Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "CPA/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CPA/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso PROEJA em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CPFIC/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CPFIC/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0766 (ramal: 0766)"], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Pessoal Docente", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CPPD"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CPPD"}, {"telefones": ["(84) 4005-9835 (ramal: 9835)"], "nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Processos Seletivos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "CPPS/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CPPS/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Qualidade de Vida do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "COGPE/IP", "CPSQVT/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CPSQVT/IP"}, {"telefones": ["(84) 4005-0780 (ramal: 0780)"], "nome": "COORD REG ACAD DA PRENRE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN", "CRA"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CRA"}, {"telefones": ["(84) 4005-9875 (ramal: 9875)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Registros Acad\u00eamicos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "CRA/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": ["Geraldo Andre da Mota Filho"], "sigla": "CRA/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Registros Financeiros e Or\u00e7ament\u00e1rios do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR", "COFINC/PAR", "CREFIN/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CREFIN/PAR"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior Tecnologia em Alimentos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CSAL/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CSAL/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia investigativa n\u00ba 23421.002061.2020-16, Portaria n\u00ba 1322-2020-RE/IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI-1322/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI-1322/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa - Processo n\u00ba 23421.002886.2020-22 - Portaria 1418/2020.", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI 1359/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI 1359/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa n\u00ba 23421.002726.2020-83 - Portaria n\u00ba 1360/2020-RE/IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI-1360/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI-1360/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa - Processo n\u00ba 23421.003008.2020-24 - Portaria 1601/2020.", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI 1601/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI 1601/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia investigativa n\u00ba 23421.003126.2020-32, Portaria n\u00ba 1631-2020-RE/IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI 1631/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI 1631/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia investigativa n\u00ba 23421.002919.2020-34, Portaria n\u00ba 1633-2020-RE/IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "CSI 1633/2020"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CSI 1633/2020"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Investigativa do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "CSI/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CSI/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Marketing do Campus Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CSTEMK/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CSTEMK/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "CTAGRO/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CTAGRO/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Alimentos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CTAL/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CTAL/CN"}, {"telefones": ["ramal: 6626"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel m\u00e9dio em Alimentos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "CTAL/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "CTAL/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Agroecologia do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "CTECAGRO/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CTECAGRO/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Tecnologia em Design de Moda", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CTECDSGMODA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CTECDSGMODA"}, {"telefones": ["(84) 3092-8919 (ramal: 8919)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o Ambiental", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COGPOG/ZL", "CTECGA/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CTECGA/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8935 (ramal: 8935)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Guia de Turismo, na Forma Subsequente", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL", "CTECGT/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CTECGT/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8936 (ramal: 8936)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Inform\u00e1tica para Internet, na Forma Subsequente", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL", "CTECII/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CTECII/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso Superior de Tecnologia em Processos Qu\u00edmicos/NC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "CTECPROQ/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "CTECPROQ/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Coord. do Curso T\u00e9cnico em Qu\u00edmica/NC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "CTECQ/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "CTECQ/NC"}, {"telefones": ["(84) 3092-8926 (ramal: 8926)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Seguran\u00e7a do Trabalho, na Forma Subsequente", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL", "CTECST/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CTECST/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Curso T\u00e9cnico em T\u00eaxtil/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CTECTEX/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CTECTEX/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Curso T\u00e9cnico em Vestu\u00e1rio/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "CTECVEST/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "CTECVEST/CA"}, {"telefones": ["(84) 3092-8927 (ramal: 8927)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Secretaria Escolar na forma Subsequente/ZL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "COTEFIC/ZL", "CTESESC/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "CTESESC/ZL"}, {"telefones": ["(84) 3092-8955 (ramal: 8955)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologias Educacionais do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DEAD/ZL", "CTE/ZL"], "total_servidores": 3, "campus": "ZL", "chefes": ["Fernando Luis Dias Varella"], "sigla": "CTE/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Gest\u00e3o P\u00fablica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "CTGPUBLICA/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CTGPUBLICA/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 6412", "ramal: 6426"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "CTI/AP"], "total_servidores": 2, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CTI/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6006"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "CTI/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": ["Tiago de Lima Wanderley"], "sigla": "CTI/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0960 (ramal: 0960)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "CTI/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Flavio Augusto Pereira Vale"], "sigla": "CTI/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8005)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "CTI/CANG"], "total_servidores": 2, "campus": "CANG", "chefes": ["Jorge Felliphe Rodrigues Barbosa"], "sigla": "CTI/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7814", "ramal: 7813"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "CTI/CM"], "total_servidores": 3, "campus": "CM", "chefes": ["Iuri Charles da Silva Ataide"], "sigla": "CTI/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5413", "ramal: 5426", "ramal: 5414"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "CTI/CN"], "total_servidores": 2, "campus": "CN", "chefes": ["Fabio Felix de Franca"], "sigla": "CTI/CN"}, {"telefones": ["ramal: 5206", "ramal: 5207", "ramal: 5225"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "CTI/IP"], "total_servidores": 3, "campus": "IP", "chefes": ["Joao Maria Guedes da Cruz Junior"], "sigla": "CTI/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5617", "ramal: 5607", "ramal: 5616"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "CTI/JC"], "total_servidores": 3, "campus": "JC", "chefes": ["Rezembrim de Paula Soares"], "sigla": "CTI/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "CTI/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "CTI/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6204)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "CTI/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "CTI/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2675 (ramal: 2675)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "CTI/MO"], "total_servidores": 2, "campus": "MO", "chefes": ["Jose Evanildo de Lima"], "sigla": "CTI/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7222"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "CTI/NC"], "total_servidores": 3, "campus": "NC", "chefes": ["Vanilo Alexandre de Medeiros Dantas"], "sigla": "CTI/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CTINF/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CTINF/CN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO DE INFORM\u00c1TICA DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "CTINF/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CTINF/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6626"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel m\u00e9dio em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "CTINF/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "CTINF/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Inform\u00e1tica para Internet/SPP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "CTINF/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "CTINF/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o dos Cursos T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio em Inform\u00e1tica e Inform\u00e1tica para Internet ZN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CTINF/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CTINF/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 7015", "ramal: 7034", "ramal: 7030"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "CTI/PAR"], "total_servidores": 2, "campus": "PAR", "chefes": ["Jefferson Johnne Marques da Silva"], "sigla": "CTI/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6637", "ramal: 6632", "ramal: 6607"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "CTI/PF"], "total_servidores": 5, "campus": "PF", "chefes": ["Kaio Henrique Fonseca Dantas"], "sigla": "CTI/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5810)", "ramal: 5840"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "CTI/SC"], "total_servidores": 3, "campus": "SC", "chefes": ["Ricardo Luiz Azevedo Cacho"], "sigla": "CTI/SC"}, {"telefones": ["ramal: 7423", "(84) 4005-4111 (ramal: 7413)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "CTI/SGA"], "total_servidores": 3, "campus": "SGA", "chefes": ["Marcel Gleidson Bezerra de Freitas"], "sigla": "CTI/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7608)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7609)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "CTI/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": ["Alex Augusto de Souza Santos"], "sigla": "CTI/SPP"}, {"telefones": ["(84) 4005-9530 (ramal: 9530)", "(84) 4005-9529 (ramal: 9529)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "CTI/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": ["Jefferson Xavier do Nascimento"], "sigla": "CTI/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO DE MECATR\u00d4NICA DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "CTMECAT/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CTMECAT/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5826)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Mec\u00e2nica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CTMEC/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CTMEC/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Centro de Tecnologia Mineral - CT Mineral", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "CTMIN"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "CTMIN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O E SUPORTE EM INFORM\u00c1TICA_SUBSEQUENTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "CTMS/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "CTMS/AP"}, {"telefones": ["ramal: 7820"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "CTMS/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "CTMS/CM"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CTMS/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CTMS/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "CTMS/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CTMS/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica do Campus IP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "CTMS/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "CTMS/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CTMS/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CTMS/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Manuten\u00e7\u00e3o e Suporte em Inform\u00e1tica ZN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "CTMS/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "CTMS/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o de Tomada de Presta\u00e7\u00e3o Anual do Almoxarifado", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC", "CTPAA/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CTPAA/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Redes de Computadores", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "CTRECOMP/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "CTRECOMP/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO DE REDES DE COMPUTADORES DO CAMPUS PARNANMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "CTRECOMP/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CTRECOMP/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5826)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Refrigera\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "CTRFG/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "CTRFG/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do curso de tecnologia em sistemas para internet", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "CTSI/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "CTSI/CN"}, {"telefones": [], "nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO DE TECNOLOGIA EM SISTEMAS PARA INTERNET DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "CTSI/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "CTSI/PAR"}, {"telefones": ["(84) 3092-8938 (ramal: 8938)"], "nome": "Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia e Tecnologias Educacionais do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DEAD/ZL"], "total_servidores": 12, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "DEAD/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4005-9861 (ramal: 9861)", "(84) 4005-9862 (ramal: 9862)", "(84) 4005-9885 (ramal: 9885)", "(84) 4005-9864 (ramal: 9864)"], "nome": "Diretoria de Ensino", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT"], "total_servidores": 67, "campus": "CNAT", "chefes": ["Placido Antonio de Souza Neto"], "sigla": "DE/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4101 (ramal: 6400)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS APODI", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP"], "total_servidores": 113, "campus": "AP", "chefes": ["Francisco Damiao Freire Rodrigues"], "sigla": "DG/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6000)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS CAIC\u00d3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA"], "total_servidores": 114, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "DG/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0951 (ramal: 0951)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS NATAL - CIDADE ALTA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL"], "total_servidores": 120, "campus": "CAL", "chefes": ["Ayres Charles de Oliveira Nogueira"], "sigla": "DG/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8001)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS CANGUARETAMA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG"], "total_servidores": 99, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "DG/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7801"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL DO CAMPUS CEAR\u00c1-MIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM"], "total_servidores": 101, "campus": "CM", "chefes": ["Alan Paulo Oliveira da Silva"], "sigla": "DG/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-4103 (ramal: 5420)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS CURRAIS NOVOS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN"], "total_servidores": 114, "campus": "CN", "chefes": ["Andreilson Oliveira da Silva"], "sigla": "DG/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9837 (ramal: 9837)", "(84) 4005-9838 (ramal: 9838)", "(84) 4005-9833 (ramal: 9833)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS NATAL-CENTRAL", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT"], "total_servidores": 601, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "DG/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5200"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS IPANGUA\u00c7U", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP"], "total_servidores": 112, "campus": "IP", "chefes": ["Jose Geraldo Bezerra Galvao Junior"], "sigla": "DG/IP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4105 (ramal: 5601)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O DO CAMPUS JO\u00c3O C\u00c2MARA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC"], "total_servidores": 107, "campus": "JC", "chefes": ["Matheus Augusto Avelino Tavares"], "sigla": "DG/JC"}, {"telefones": [], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS JUCURUTU", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC"], "total_servidores": 8, "campus": "JUC", "chefes": ["Alessandro Vinicius Pereira Rolim de Araujo"], "sigla": "DG/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8402)"], "nome": "Dire\u00e7\u00e3o Geral de Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ"], "total_servidores": 56, "campus": "LAJ", "chefes": ["Andre Luiz Rodrigues Bezerra"], "sigla": "DG/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6201)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS MACAU", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC"], "total_servidores": 106, "campus": "MC", "chefes": ["Jerdmiler Gomes de Paiva"], "sigla": "DG/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2652 (ramal: 2652)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS MOSSOR\u00d3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO"], "total_servidores": 170, "campus": "MO", "chefes": ["Helio Henrique Cunha Pinheiro"], "sigla": "DG/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-4107 (ramal: 7212)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS DE NOVA CRUZ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC"], "total_servidores": 112, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "DG/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4115 (ramal: 8201)"], "nome": "Dire\u00e7\u00e3o Geral de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS"], "total_servidores": 53, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "DG/PAAS"}, {"telefones": ["(84) 4005-4108 (ramal: 7001)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS PARNAMIRIM", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR"], "total_servidores": 120, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "DG/PAR"}, {"telefones": ["(84) 4005-4109 (ramal: 6616)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS PAU DOS FERROS", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF"], "total_servidores": 109, "campus": "PF", "chefes": ["Emanuel Neto Alves de Oliveira"], "sigla": "DG/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5800)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS SANTA CRUZ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC"], "total_servidores": 109, "campus": "SC", "chefes": ["Samira Fernandes Delgado"], "sigla": "DG/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7401)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA"], "total_servidores": 110, "campus": "SGA", "chefes": ["Luisa de Marilac de Castro Silva"], "sigla": "DG/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7602)"], "nome": "Dire\u00e7\u00e3o Geral do C\u00e2mpus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP"], "total_servidores": 114, "campus": "SPP", "chefes": ["Renato Dantas Rocha da Silva"], "sigla": "DG/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8906 (ramal: 8906)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS AVAN\u00c7ADO NATAL-ZONA LESTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL"], "total_servidores": 66, "campus": "ZL", "chefes": ["Jose Roberto Oliveira dos Santos"], "sigla": "DG/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9505 (ramal: 9505)"], "nome": "DIRE\u00c7\u00c3O-GERAL DO CAMPUS NATAL-ZONA NORTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN"], "total_servidores": 113, "campus": "ZN", "chefes": ["Edmilson Barbalho Campos Neto"], "sigla": "DG/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0881 (ramal: 0881)", "(84) 4005-0784 (ramal: 0784)", "(84) 4005-0885 (ramal: 0885)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN", "DIAAC"], "total_servidores": 4, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "DIAAC"}, {"telefones": ["ramal: 6425", "(84) 4005-4101 (ramal: 6430)", "ramal: 6428", "ramal: 6421", "ramal: 6422"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP"], "total_servidores": 75, "campus": "AP", "chefes": ["Cleone Silva de Lima"], "sigla": "DIAC/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6003)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA"], "total_servidores": 69, "campus": "CA", "chefes": ["Ricardo Rodrigues da Silva"], "sigla": "DIAC/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0956 (ramal: 0956)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL"], "total_servidores": 77, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "DIAC/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8011)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG"], "total_servidores": 76, "campus": "CANG", "chefes": ["Flavio Rodrigo Freire Ferreira", "Marcio Marreiro das Chagas"], "sigla": "DIAC/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7821"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM"], "total_servidores": 70, "campus": "CM", "chefes": ["Gustavo Vilella Whately"], "sigla": "DIAC/CM"}, {"telefones": ["(84) 3412-2018 (ramal: 5410)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN"], "total_servidores": 74, "campus": "CN", "chefes": ["Elionardo Rochelly Melo de Almeida"], "sigla": "DIAC/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9920 (ramal: 9920)", "(84) 4005-9924 (ramal: 9924)", "(84) 4005-9925 (ramal: 9925)", "(84) 4005-9927 (ramal: 9927)", "(84) 4005-9926 (ramal: 9926)", "(84) 4005-9928 (ramal: 9928)", "(84) 4005-9932 (ramal: 9932)", "(84) 4005-9936 (ramal: 9936)", "(84) 4005-9935 (ramal: 9935)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica de Ci\u00eancias", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT"], "total_servidores": 150, "campus": "CNAT", "chefes": ["Jose Flavio de Freitas"], "sigla": "DIAC/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9960 (ramal: 9960)", "(84) 4005-9318 (ramal: 9318)", "(84) 4005-9317 (ramal: 9317)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica de Ind\u00fastria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT"], "total_servidores": 55, "campus": "CNAT", "chefes": ["Gilson Garcia da Silva"], "sigla": "DIACIN/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5223", "ramal: 5234", "ramal: 5217", "ramal: 5213", "ramal: 5235", "ramal: 5236"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP"], "total_servidores": 73, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "DIAC/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5604", "ramal: 5629", "ramal: 5625"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC"], "total_servidores": 66, "campus": "JC", "chefes": ["Gilmara Freire Azevedo"], "sigla": "DIAC/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAC/JUC"], "total_servidores": 5, "campus": "JUC", "chefes": ["Cleiton da Silva Medeiros"], "sigla": "DIAC/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8404)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ"], "total_servidores": 43, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "DIAC/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6210)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC"], "total_servidores": 74, "campus": "MC", "chefes": ["Julio Cesar da Silva Cacho"], "sigla": "DIAC/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2669 (ramal: 2669)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO"], "total_servidores": 109, "campus": "MO", "chefes": ["Maria Alexandra Ribeiro Pinto"], "sigla": "DIAC/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7205"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC"], "total_servidores": 76, "campus": "NC", "chefes": ["Allan Nilson de Sousa Dantas"], "sigla": "DIAC/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9968 (ramal: 9968)", "(84) 4005-9969 (ramal: 9969)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica de Constru\u00e7\u00e3o Civil", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT"], "total_servidores": 45, "campus": "CNAT", "chefes": ["Alexandre Pereira Spotti"], "sigla": "DIACON/CNAT"}, {"telefones": ["(00) 0000-0000 (ramal: 8203)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS"], "total_servidores": 43, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "DIAC/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7007"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR"], "total_servidores": 84, "campus": "PAR", "chefes": ["Givanaldo Rocha de Souza"], "sigla": "DIAC/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6620", "ramal: 6621", "ramal: 6602", "ramal: 6608", "ramal: 6626"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF"], "total_servidores": 69, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "DIAC/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5804)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC"], "total_servidores": 70, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "DIAC/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7405)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA"], "total_servidores": 71, "campus": "SGA", "chefes": ["Francisco Aldrin Armstrong Rufino"], "sigla": "DIAC/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7627)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP"], "total_servidores": 81, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "DIAC/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8915 (ramal: 8915)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL"], "total_servidores": 45, "campus": "ZL", "chefes": ["Alberico Teixeira Canario de Souza"], "sigla": "DIAC/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9534 (ramal: 9534)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN"], "total_servidores": 75, "campus": "ZN", "chefes": ["Fabricia Abrantes Figueiredo da Rocha"], "sigla": "DIAC/ZN"}, {"telefones": ["ramal: 6405"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAD/AP"], "total_servidores": 11, "campus": "AP", "chefes": ["Bruno Jeferson Leocadio Alaincardk Silveira Olivei"], "sigla": "DIAD/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6002)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAD/CA"], "total_servidores": 9, "campus": "CA", "chefes": ["Elania Hortins Dantas"], "sigla": "DIAD/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0955 (ramal: 0955)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAD/CAL"], "total_servidores": 9, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "DIAD/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8006)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAD/CANG"], "total_servidores": 6, "campus": "CANG", "chefes": ["Fabiana Melo de Araujo"], "sigla": "DIAD/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7811"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAD/CM"], "total_servidores": 9, "campus": "CM", "chefes": ["Louise Savana da Costa Almeida"], "sigla": "DIAD/CM"}, {"telefones": ["(84) 3412-2018 (ramal: 5405)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAD/CN"], "total_servidores": 9, "campus": "CN", "chefes": ["Edson Artefio de Medeiros"], "sigla": "DIAD/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9827 (ramal: 9827)", "(84) 4005-9800 (ramal: 9800)", "(84) 4005-9803 (ramal: 9803)", "(84) 4005-9810 (ramal: 9810)", "(84) 4005-9826 (ramal: 9826)", "(84) 4005-9813 (ramal: 9813)", "(84) 4005-9825 (ramal: 9825)", "(84) 4005-9803 (ramal: 9803)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAD/CNAT"], "total_servidores": 51, "campus": "CNAT", "chefes": ["Gustavo Moura Cavalcanti"], "sigla": "DIAD/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5202", "ramal: 5203"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAD/IP"], "total_servidores": 9, "campus": "IP", "chefes": ["Isac Dantas Diniz"], "sigla": "DIAD/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5613", "ramal: 5624", "ramal: 5630"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAD/JC"], "total_servidores": 13, "campus": "JC", "chefes": ["Kezia Arachelli de Lira Silva Cruz"], "sigla": "DIAD/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAD/JUC"], "total_servidores": 1, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "DIAD/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8403)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAD/LAJ"], "total_servidores": 5, "campus": "LAJ", "chefes": ["Jader Luiz Lima de Freitas"], "sigla": "DIAD/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6207)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAD/MC"], "total_servidores": 5, "campus": "MC", "chefes": ["Francisca Simonely de Vasconcelos"], "sigla": "DIAD/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2659 (ramal: 2659)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAD/MO"], "total_servidores": 14, "campus": "MO", "chefes": ["Francisco Bento das Chagas Guerra"], "sigla": "DIAD/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7226", "ramal: 7202"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAD/NC"], "total_servidores": 10, "campus": "NC", "chefes": ["Sueldo Lopes Camara Junior"], "sigla": "DIAD/NC"}, {"telefones": ["ramal: 8207"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAD/PAAS"], "total_servidores": 3, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "DIAD/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7005", "ramal: 7020"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAD/PAR"], "total_servidores": 10, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "DIAD/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6606", "ramal: 6614"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAD/PF"], "total_servidores": 8, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "DIAD/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5802)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAD/SC"], "total_servidores": 13, "campus": "SC", "chefes": ["Ana Katia de Andrade Cortez"], "sigla": "DIAD/SC"}, {"telefones": ["(84) 8896-5399", "(84) 3278-2816 (ramal: 7411)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAD/SGA"], "total_servidores": 10, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "DIAD/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7644)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7645)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAD/SPP"], "total_servidores": 8, "campus": "SPP", "chefes": ["Thiago Araujo de Azevedo"], "sigla": "DIAD/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8908 (ramal: 8908)", "(84) 3092-8931 (ramal: 8931)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o do Campus Avan\u00e7ado Natal Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAD/ZL"], "total_servidores": 3, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "DIAD/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9502 (ramal: 9502)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAD/ZN"], "total_servidores": 8, "campus": "ZN", "chefes": ["Gustavo Souto Medeiros"], "sigla": "DIAD/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9898 (ramal: 9898)", "(84) 4005-9904 (ramal: 9904)", "(84) 4005-9917 (ramal: 9917)", "(84) 4005-9907 (ramal: 9907)", "(84) 4005-9909 (ramal: 9909)", "(84) 4005-9905 (ramal: 9905)", "(84) 4005-9900 (ramal: 9900)", "(84) 4005-9897 (ramal: 9897)", "(84) 4005-9901 (ramal: 9901)", "(84) 4005-9902 (ramal: 9902)"], "nome": "Diretoria de Atividades Estudantis", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAES/CNAT"], "total_servidores": 33, "campus": "CNAT", "chefes": ["Frankileide Carlos"], "sigla": "DIAES/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3422-2658 (ramal: 2658)"], "nome": "Diretoria de Apoio Acad\u00eamico", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAPAC/MO"], "total_servidores": 16, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "DIAPAC/MO"}, {"telefones": ["(84) 4005-9847 (ramal: 9847)", "(84) 4005-9846 (ramal: 9846)"], "nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAPE/CNAT"], "total_servidores": 13, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "DIAPE/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0782 (ramal: 0782)", "(84) 4005-0783 (ramal: 0783)"], "nome": "Diretoria de Avalia\u00e7\u00e3o e Regula\u00e7\u00e3o do Ensino", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN", "DIARE"], "total_servidores": 2, "campus": "RE", "chefes": ["Carlos Guedes Alcoforado", "Tarcimaria Rocha Lula Gomes da Silva"], "sigla": "DIARE"}, {"telefones": ["(84) 4005-9951 (ramal: 9951)", "(84) 4005-9955 (ramal: 9955)", "(84) 4005-9947 (ramal: 9947)", "(84) 4005-9950 (ramal: 9950)", "(84) 4005-9953 (ramal: 9953)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica de Recursos Naturais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT"], "total_servidores": 68, "campus": "CNAT", "chefes": ["Alexandre Lucio Dantas"], "sigla": "DIAREN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9982 (ramal: 9982)", "(84) 4005-9981 (ramal: 9981)", "(84) 4005-9983 (ramal: 9983)", "(84) 4005-9980 (ramal: 9980)"], "nome": "Diretoria Acad\u00eamica de Gest\u00e3o e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT"], "total_servidores": 78, "campus": "CNAT", "chefes": ["Allyson Amilcar Angelus Freire Soares"], "sigla": "DIATINF/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0797 (ramal: 0797)", "(84) 4005-0796 (ramal: 0796)"], "nome": "Diretoria de Engenharia e Infraestrutura", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "DIENG"], "total_servidores": 10, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "DIENG"}, {"telefones": ["(84) 4005-0777 (ramal: 0777)", "(84) 4005-0776 (ramal: 0776)"], "nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE ATIVIDADES ESTUDANTIS ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGAE"], "total_servidores": 6, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "DIGAE"}, {"telefones": ["(84) 4005-0794 (ramal: 0794)", "(84) 4005-0894 (ramal: 0894)", "(84) 4005-4225 (ramal: 4225)"], "nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE"], "total_servidores": 32, "campus": "RE", "chefes": ["Auridan Dantas de Araujo"], "sigla": "DIGPE"}, {"telefones": ["(84) 4005-0772 (ramal: 0772)"], "nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGTI"], "total_servidores": 30, "campus": "RE", "chefes": ["Andre Gustavo Duarte de Almeida"], "sigla": "DIGTI"}, {"telefones": ["ramal: 6408"], "nome": "Diretoria de Gest\u00e3o da Unidade Agr\u00edcola-Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIGUAE/AP"], "total_servidores": 4, "campus": "AP", "chefes": ["Angela Patricia Alves Coelho Gracindo"], "sigla": "DIGUAE/AP"}, {"telefones": ["ramal: 5216"], "nome": "Diretoria de Gest\u00e3o da Unidade Agr\u00edcola-Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIGUAE/IP"], "total_servidores": 4, "campus": "IP", "chefes": ["Marlon de Morais Dantas"], "sigla": "DIGUAE/IP"}, {"telefones": ["(84) 3412-2018 (ramal: 5415)"], "nome": "Diretoria de Gest\u00e3o da Unidade Industrial-Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIGUIE/CN"], "total_servidores": 3, "campus": "CN", "chefes": ["Leonardo de Almeida Marciano"], "sigla": "DIGUIE/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6227)"], "nome": "Diretoria de Gest\u00e3o da Unidade Industrial-Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIGUIE/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "DIGUIE/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Diretoria de Gest\u00e3o da Unidade Industrial-Escola", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIGUIE/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "DIGUIE/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-0786 (ramal: 0786)", "(84) 4005-0775 (ramal: 0775)", "(84) 4005-0787 (ramal: 0787)", "(84) 4005-0886 (ramal: 0886)", "(84) 4005-0887 (ramal: 0887)"], "nome": "Diretoria de Licita\u00e7\u00f5es", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD", "DILIC"], "total_servidores": 8, "campus": "RE", "chefes": ["Julio Cesar Carneiro Camilo"], "sigla": "DILIC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0783 (ramal: 0783)"], "nome": "Diretoria Pedag\u00f3gica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN", "DIPED"], "total_servidores": 4, "campus": "RE", "chefes": ["Amelia Cristina Reis e Silva"], "sigla": "DIPED"}, {"telefones": ["(84) 4005-9895 (ramal: 9895)", "(84) 4005-9892 (ramal: 9892)"], "nome": "Diretoria de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIPEQ/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "DIPEQ/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9998 (ramal: 9998)", "(84) 4005-9881 (ramal: 9881)"], "nome": "Diretoria de Extens\u00e3o", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIREX/CNAT"], "total_servidores": 9, "campus": "CNAT", "chefes": ["Melquiades Pereira de Lima Junior"], "sigla": "DIREX/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0792 (ramal: 0792)", "(84) 4005-0863 (ramal: 0863)"], "nome": "Diretoria de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROPI", "DITEC"], "total_servidores": 2, "campus": "RE", "chefes": ["Joao Teixeira de Carvalho Neto"], "sigla": "DITEC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9888 (ramal: 9888)", "(84) 4005-9889 (ramal: 9889)"], "nome": "Diretoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DTI/CNAT"], "total_servidores": 9, "campus": "CNAT", "chefes": ["Diderot Franco Sampaio Junior"], "sigla": "DTI/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3092-8923 (ramal: 8923)", "(84) 3092-8924 (ramal: 8924)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral da Rede e-Tec Brasil no IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "ETEC/IFRN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "ETEC/IFRN"}, {"telefones": ["ramal: 6432", "ramal: 6419"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "ETEP/AP"], "total_servidores": 4, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "ETEP/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica/CA", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "ETEP/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "ETEP/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "ETEP/CANG"], "total_servidores": 2, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "ETEP/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7819", "ramal: 7824"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "ETEP/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "ETEP/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5402"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica do Campus Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "ETEP/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "ETEP/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9924 (ramal: 9924)"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica da DIAC/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "ETEP/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ETEP/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica da DIACON/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "ETEP/DIACON/CNA"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ETEP/DIACON/CNA"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica da DIAREN/CNAT", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "ETEP/DIAREN"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ETEP/DIAREN"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "ETEP/DIATINF"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "ETEP/DIATINF"}, {"telefones": ["ramal: 5215"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "ETEP/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "ETEP/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica/JC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "ETEP/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "ETEP/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "ETEP/JC"], "total_servidores": 3, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "ETEP/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "ETEP/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "ETEP/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica do Campus Mossor\u00f3", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "ETEP/MO"], "total_servidores": 4, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "ETEP/MO"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Nova Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "ETEP/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "ETEP/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Parnamirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "ETEP/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "ETEP/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6608"], "nome": "Equipe T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gica do Campus Pau dos Ferros", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "ETEP/PF"], "total_servidores": 2, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "ETEP/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Equipe T\u00e9cnico Pedag\u00f3gica do Campus Santa Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "ETEP/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "ETEP/SC"}, {"telefones": [], "nome": "EQUIPE T\u00c9CNICO-PEDAG\u00d3GICA DO CAMPUS S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "ETEP/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "ETEP/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4101 (ramal: 6401)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "GABIN/AP"], "total_servidores": 1, "campus": "AP", "chefes": ["Antonia Elainne Sousa Marinho"], "sigla": "GABIN/AP"}, {"telefones": ["(84) 4005-4102 (ramal: 6001)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "GABIN/CA"], "total_servidores": 3, "campus": "CA", "chefes": ["Leila Karyne Torres da Costa"], "sigla": "GABIN/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0950 (ramal: 0950)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "GABIN/CAL"], "total_servidores": 2, "campus": "CAL", "chefes": ["Shilton Roque dos Santos"], "sigla": "GABIN/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8002)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "GABIN/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": ["Maria Aparecida Vito da Silva"], "sigla": "GABIN/CANG"}, {"telefones": ["ramal: 7802"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "GABIN/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": ["Maria do Carmo Costa Oliveira"], "sigla": "GABIN/CM"}, {"telefones": ["(84) 4005-4103 (ramal: 5401)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "GABIN/CN"], "total_servidores": 1, "campus": "CN", "chefes": ["Jose Ari de Oliveira"], "sigla": "GABIN/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9832 (ramal: 9832)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "GABIN/CNAT"], "total_servidores": 6, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "GABIN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4104 (ramal: 5201)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "GABIN/IP"], "total_servidores": 1, "campus": "IP", "chefes": ["Robson de Oliveira Souza"], "sigla": "GABIN/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5600", "ramal: 5602"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "GABIN/JC"], "total_servidores": 1, "campus": "JC", "chefes": ["Eliton de Souza Costa"], "sigla": "GABIN/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Gabinete do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "GABIN/JUC"], "total_servidores": 1, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "GABIN/JUC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4116 (ramal: 8401)"], "nome": "Gabinete do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "GABIN/LAJ"], "total_servidores": 0, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "GABIN/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6202)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "GABIN/MC"], "total_servidores": 1, "campus": "MC", "chefes": ["Maykson Rangel de Azevedo"], "sigla": "GABIN/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2652 (ramal: 2652)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "GABIN/MO"], "total_servidores": 3, "campus": "MO", "chefes": ["Antonia Celma Gondim Aquino Santos"], "sigla": "GABIN/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7201"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "GABIN/NC"], "total_servidores": 1, "campus": "NC", "chefes": ["Zenileide Rejane de Azevedo"], "sigla": "GABIN/NC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4115 (ramal: 8200)"], "nome": "Gabinete do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "GABIN/PAAS"], "total_servidores": 1, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "GABIN/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7002"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "GABIN/PAR"], "total_servidores": 2, "campus": "PAR", "chefes": ["Eduardo Chaves de Sousa"], "sigla": "GABIN/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6616"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "GABIN/PF"], "total_servidores": 3, "campus": "PF", "chefes": ["Rosianne Batista Gomes"], "sigla": "GABIN/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-0750 (ramal: 0750)", "(84) 4005-0768 (ramal: 0768)", "(84) 4005-0767 (ramal: 0767)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE"], "total_servidores": 12, "campus": "RE", "chefes": ["Sergio Ricardo Barroso Farias"], "sigla": "GABIN/RE"}, {"telefones": ["(84) 3291-4473 (ramal: 5801)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "GABIN/SC"], "total_servidores": 2, "campus": "SC", "chefes": ["Otilia Gabriela Oliveira de Souza Dias"], "sigla": "GABIN/SC"}, {"telefones": ["(84) 4005-4111 (ramal: 7402)", "(84) 4005-4111 (ramal: 7447)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "GABIN/SGA"], "total_servidores": 2, "campus": "SGA", "chefes": ["Keyby Glecio Araujo dos Santos"], "sigla": "GABIN/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7603)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "GABIN/SPP"], "total_servidores": 1, "campus": "SPP", "chefes": ["Iasnara Rayla Ribeiro Lopes"], "sigla": "GABIN/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8907 (ramal: 8907)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "GABIN/ZL"], "total_servidores": 2, "campus": "ZL", "chefes": ["Jefferson Vitoriano Sena"], "sigla": "GABIN/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9504 (ramal: 9504)"], "nome": "Gabinete", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "GABIN/ZN"], "total_servidores": 1, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "GABIN/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Grupo de Trabalho de Psicologia Sist\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGAE", "GTPSIS"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "GTPSIS"}, {"telefones": [], "nome": "INST FED EDU CIEN TEC DO RN", "hierarquia": ["IFRN"], "total_servidores": 2903, "campus": null, "chefes": [], "sigla": "IFRN"}, {"telefones": [], "nome": "Incubadora do Campus Pau dos Ferros", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "INCUB/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "INCUB/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-9925 (ramal: 9925)"], "nome": "Mestrado Profissional em Ensino de F\u00edsica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "MNPEF/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "MNPEF/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de An\u00e1lises de \u00c1guas e Efluentes do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "NAE/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "NAE/MC"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Atendimento \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Apodi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "NAPNE/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/AP"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Apoio \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Espec\u00edficas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "NAPNE/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/CAL"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Apoio \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especificas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "NAPNE/CANG"], "total_servidores": 1, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Apoio \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Cear\u00e1-Mirim", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "NAPNE/CM"], "total_servidores": 1, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/CM"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Atendimento \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "NAPNE/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Atendimento \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "NAPNE/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/IP"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Apoio \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "NAPNE/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/MC"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Apoio \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Espec\u00edficas do Campus S\u00e3o Paulo do Potengi", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "NAPNE/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/SPP"}, {"telefones": ["ramal: 8928"], "nome": "N\u00facleo de Atendimento \u00e0s Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais do Campus Natal-Zona Leste", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "NAPNE/ZL"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "NAPNE/ZL"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Estudos Afro-Brasileiros e Ind\u00edgenas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "NEABI/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "NEABI/IP"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Estudos em Agroecologia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "NEA/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "NEA/IP"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Inova\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "NIP/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "NIP/MC"}, {"telefones": ["(84) 4005-9883 (ramal: 9883)"], "nome": "N\u00facleo de Artes do C\u00e2mpus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "NUARTE/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "NUARTE/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Artes do Campus Ipangua\u00e7u", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "NUARTE/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "NUARTE/IP"}, {"telefones": [], "nome": "N\u00facleo de Artes do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "NUARTE/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "NUARTE/JC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0888 (ramal: 0888)"], "nome": "Ouvidoria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "OUV"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "OUV"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Institucional de Bolsa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROPI", "PIBID"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "PIBID"}, {"telefones": [], "nome": "Per\u00edcia Oficial em Sa\u00fade", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DIGPE", "COASS", "POS/COASS"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "POS/COASS"}, {"telefones": ["ramal: 9936"], "nome": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Profissional", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "PPGEP/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "PPGEP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0790 (ramal: 0790)", "(84) 4005-0789 (ramal: 0789)", "(84) 4005-0857 (ramal: 0857)"], "nome": "PR\u00d3-REITORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROAD"], "total_servidores": 35, "campus": "RE", "chefes": ["Juscelino Cardoso de Medeiros"], "sigla": "PROAD"}, {"telefones": ["(84) 4005-0868 (ramal: 0868)", "(84) 4005-0756 (ramal: 0756)", "(84) 4005-0752 (ramal: 0752)"], "nome": "PR\u00d3-REITORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PRODES"], "total_servidores": 12, "campus": "RE", "chefes": ["Antonia Francimar da Silva"], "sigla": "PRODES"}, {"telefones": ["(84) 4005-0782 (ramal: 0782)", "(84) 4005-0780 (ramal: 0780)", "(84) 4005-0784 (ramal: 0784)", "(84) 4005-0781 (ramal: 0781)"], "nome": "PR\u00d3-REITORIA DE ENSINO ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEN"], "total_servidores": 14, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "PROEN"}, {"telefones": ["(84) 4005-0778 (ramal: 0778)", "(84) 4005-0779 (ramal: 0779)"], "nome": "PR\u00d3-REITORIA DE EXTENS\u00c3O ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROEX"], "total_servidores": 8, "campus": "RE", "chefes": ["Denise Cristina Momo"], "sigla": "PROEX"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Mestrado Profissional em Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "PROFEPT"], "total_servidores": 0, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "PROFEPT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0762 (ramal: 0762)", "(84) 4005-0761 (ramal: 0761)", "(84) 4005-4230 (ramal: 4230)"], "nome": "Procuradoria Jur\u00eddica ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROJU"], "total_servidores": 6, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "PROJU"}, {"telefones": ["(84) 4005-0868 (ramal: 0868)", "(84) 4005-0759 (ramal: 0759)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PRONATEC"], "total_servidores": 0, "campus": "RE", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "PRONATEC/AP"], "total_servidores": 0, "campus": "AP", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/AP"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "PRONATEC/CA"], "total_servidores": 0, "campus": "CA", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CA"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "PRONATEC/CAL"], "total_servidores": 0, "campus": "CAL", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8022)", "(84) 4005-4114 (ramal: 8004)"], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "PRONATEC/CANG"], "total_servidores": 0, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CANG"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "PRONATEC/CM"], "total_servidores": 0, "campus": "CM", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5404"], "nome": "Programa Pronatec de Currais Novos", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "PRONATEC/CN"], "total_servidores": 0, "campus": "CN", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9835 (ramal: 9835)"], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "PRONATEC/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/CNAT"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "PRONATEC/IP"], "total_servidores": 0, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/IP"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "PRONATEC/JC"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "PRONATEC/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/MC"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "PRONATEC/MO"], "total_servidores": 0, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7213"], "nome": "Programa Pronatec de Nova Cruz", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "PRONATEC/NC"], "total_servidores": 0, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/NC"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "PRONATEC/PAR"], "total_servidores": 0, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6627"], "nome": "Programa Pronatec de Pau dos Ferros", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "PRONATEC/PF"], "total_servidores": 0, "campus": "PF", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/PF"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "PRONATEC/SC"], "total_servidores": 0, "campus": "SC", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/SC"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "PRONATEC/SGA"], "total_servidores": 0, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/SGA"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "PRONATEC/SPP"], "total_servidores": 0, "campus": "SPP", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/SPP"}, {"telefones": [], "nome": "Programa Pronatec do Campus Natal-Zona Norte", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "PRONATEC/ZN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZN", "chefes": [], "sigla": "PRONATEC/ZN"}, {"telefones": [], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral do Curso de Licenciatura em Geografia do Campus Jo\u00e3o C\u00e2mara", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "PRONERA"], "total_servidores": 0, "campus": "JC", "chefes": [], "sigla": "PRONERA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0791 (ramal: 0791)", "(84) 4005-0792 (ramal: 0792)", "(84) 4005-0892 (ramal: 0892)"], "nome": "PR\u00d3-REITORIA DE PESQUISA E INOVA\u00c7\u00c3O ", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "PROPI"], "total_servidores": 10, "campus": "RE", "chefes": ["Avelino Aldo de Lima Neto"], "sigla": "PROPI"}, {"telefones": [], "nome": "Comiss\u00e3o Qualidade de Vida no Trabalho do Campus Macau", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "QVT/MC"], "total_servidores": 0, "campus": "MC", "chefes": [], "sigla": "QVT/MC"}, {"telefones": ["(84) 4005-0768 (ramal: 0768)", "(84) 4005-0750 (ramal: 0750)"], "nome": "REITORIA", "hierarquia": ["IFRN", "RE"], "total_servidores": 2903, "campus": "RE", "chefes": ["Jose Arnobio de Araujo Filho"], "sigla": "RE"}, {"telefones": ["ramal: 6410"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/AP", "DIAC/AP", "SEAC/AP"], "total_servidores": 3, "campus": "AP", "chefes": ["Rosa Larissa Vasques Saraiva"], "sigla": "SEAC/AP"}, {"telefones": ["ramal: 6004"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DIAC/CA", "SEAC/CA"], "total_servidores": 1, "campus": "CA", "chefes": ["Alcione Sayonara de Araujo"], "sigla": "SEAC/CA"}, {"telefones": ["(84) 4005-0963 (ramal: 0963)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CAL", "DIAC/CAL", "SEAC/CAL"], "total_servidores": 4, "campus": "CAL", "chefes": ["Thiago Freire Soares de Lima"], "sigla": "SEAC/CAL"}, {"telefones": ["(84) 4005-4114 (ramal: 8012)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CANG", "DIAC/CANG", "SEAC/CANG"], "total_servidores": 3, "campus": "CANG", "chefes": [], "sigla": "SEAC/CANG"}, {"telefones": ["(84) 4005-9919 (ramal: 9919)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "SEACCI/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEACCI/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 7822", "ramal: 7835"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CM", "DIAC/CM", "SEAC/CM"], "total_servidores": 2, "campus": "CM", "chefes": ["Adriano Israel Bezerra Lopes"], "sigla": "SEAC/CM"}, {"telefones": ["ramal: 5429", "ramal: 5409"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CN", "DIAC/CN", "SEAC/CN"], "total_servidores": 2, "campus": "CN", "chefes": ["Maria das Vitorias Dantas"], "sigla": "SEAC/CN"}, {"telefones": [], "nome": "Secret\u00e1ria \u00danica do Campus Natal-Central", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DE/CNAT", "SEAC/CNAT"], "total_servidores": 9, "campus": "CNAT", "chefes": ["Ely Gabriela Martins Rossiter", "Francisco Jose de Lima Bezerra", "Francsidemar da Silva Pontes"], "sigla": "SEAC/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9967 (ramal: 9967)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACON/CNAT", "SEACCON/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEACCON/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9959 (ramal: 9959)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIACIN/CNAT", "SEACIND/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEACIND/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9980 (ramal: 9980)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIATINF/CNAT", "SEACINF/CNAT"], "total_servidores": 4, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEACINF/CNAT"}, {"telefones": ["ramal: 5214"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/IP", "DIAC/IP", "SEAC/IP"], "total_servidores": 5, "campus": "IP", "chefes": [], "sigla": "SEAC/IP"}, {"telefones": ["ramal: 5606"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/JC", "DIAC/JC", "SEAC/JC"], "total_servidores": 2, "campus": "JC", "chefes": ["Francine Geyzielle dos Santos"], "sigla": "SEAC/JC"}, {"telefones": [], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado Jucurutu", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CA", "DG/JUC", "DIAC/JUC", "SEAC/JUC"], "total_servidores": 0, "campus": "JUC", "chefes": [], "sigla": "SEAC/JUC"}, {"telefones": ["ramal: 8412"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado Lajes", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/LAJ", "DIAC/LAJ", "SEAC/LAJ"], "total_servidores": 1, "campus": "LAJ", "chefes": [], "sigla": "SEAC/LAJ"}, {"telefones": ["(84) 4005-4106 (ramal: 6211)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MC", "DIAC/MC", "SEAC/MC"], "total_servidores": 2, "campus": "MC", "chefes": ["Joao dos Santos Bezerra"], "sigla": "SEAC/MC"}, {"telefones": ["(84) 3422-2669 (ramal: 2669)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/MO", "DIAC/MO", "SEAC/MO"], "total_servidores": 1, "campus": "MO", "chefes": [], "sigla": "SEAC/MO"}, {"telefones": ["ramal: 7206"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/NC", "DIAC/NC", "SEAC/NC"], "total_servidores": 2, "campus": "NC", "chefes": [], "sigla": "SEAC/NC"}, {"telefones": ["ramal: 8204"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica do Campus Avan\u00e7ado de Parelhas", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAAS", "DIAC/PAAS", "SEAC/PAAS"], "total_servidores": 0, "campus": "PAAS", "chefes": [], "sigla": "SEAC/PAAS"}, {"telefones": ["ramal: 7008", "ramal: 7029"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PAR", "DIAC/PAR", "SEAC/PAR"], "total_servidores": 4, "campus": "PAR", "chefes": [], "sigla": "SEAC/PAR"}, {"telefones": ["ramal: 6629"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/PF", "DIAC/PF", "SEAC/PF"], "total_servidores": 1, "campus": "PF", "chefes": ["Dionly Carlos da Silva Damiao"], "sigla": "SEAC/PF"}, {"telefones": ["(84) 4005-9949 (ramal: 9949)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "SEACREN/CNAT"], "total_servidores": 3, "campus": "CNAT", "chefes": ["Rafael Guerra Lira"], "sigla": "SEACREN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-4110 (ramal: 5833)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SC", "DIAC/SC", "SEAC/SC"], "total_servidores": 2, "campus": "SC", "chefes": ["Danilo Henrique de Medeiros Macedo"], "sigla": "SEAC/SC"}, {"telefones": ["ramal: 7406"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SGA", "DIAC/SGA", "SEAC/SGA"], "total_servidores": 3, "campus": "SGA", "chefes": [], "sigla": "SEAC/SGA"}, {"telefones": ["(84) 4005-4112 (ramal: 7629)", "(84) 4005-4112 (ramal: 7628)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/SPP", "DIAC/SPP", "SEAC/SPP"], "total_servidores": 3, "campus": "SPP", "chefes": ["Francisco Erivan de Almeida Junior"], "sigla": "SEAC/SPP"}, {"telefones": ["(84) 3092-8903 (ramal: 8903)", "(84) 3092-8917 (ramal: 8917)", "(84) 3092-8916 (ramal: 8916)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "DIAC/ZL", "SEAC/ZL"], "total_servidores": 5, "campus": "ZL", "chefes": ["Pollyana de Carvalho Medeiros"], "sigla": "SEAC/ZL"}, {"telefones": ["(84) 4006-9509 (ramal: 9509)", "(84) 4006-9528 (ramal: 9528)"], "nome": "Secretaria Acad\u00eamica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZN", "DIAC/ZN", "SEAC/ZN"], "total_servidores": 3, "campus": "ZN", "chefes": ["Josias Nonato de Oliveira"], "sigla": "SEAC/ZN"}, {"telefones": ["(84) 4005-9833 (ramal: 9833)", "(84) 4005-9835 (ramal: 9835)", "(84) 4005-9836 (ramal: 9836)", "(84) 4005-9837 (ramal: 9837)"], "nome": "Secretaria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "GABIN/CNAT", "SEC/CNAT"], "total_servidores": 5, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEC/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9923 (ramal: 9923)"], "nome": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Superior", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "COESUP/CNAT", "SECOESUP/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SECOESUP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-0753 (ramal: 0753)", "(84) 4005-0890 (ramal: 0890)", "(84) 4005-0754 (ramal: 0754)", "(84) 4005-4234 (ramal: 4234)"], "nome": "Secretaria", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "GABIN/RE", "SEC/RE"], "total_servidores": 10, "campus": "RE", "chefes": ["Maria Auxiliadora Pereira de Lira"], "sigla": "SEC/RE"}, {"telefones": ["(84) 4005-9925 (ramal: 9925)"], "nome": "Secretaria do Mestrado Profissional em Ensino de F\u00edsica", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "MNPEF/CNAT", "SEMNPEF/CNAT"], "total_servidores": 0, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEMNPEF/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9936 (ramal: 9936)"], "nome": "Secretaria do PPGEP", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAC/CNAT", "PPGEP/CNAT", "SEPPGEP/CNAT"], "total_servidores": 2, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEPPGEP/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 4005-9947 (ramal: 9947)"], "nome": "Secretaria do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Uso Sustent\u00e1vel de Recursos Naturais", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/CNAT", "DIAREN/CNAT", "SEPPgUSRN/CNAT"], "total_servidores": 1, "campus": "CNAT", "chefes": [], "sigla": "SEPPgUSRN/CNAT"}, {"telefones": ["(84) 3092-8918 (ramal: 8918)"], "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral da Universidade Aberta do Brasil no IFRN", "hierarquia": ["IFRN", "RE", "DG/ZL", "UAB/IFRN"], "total_servidores": 0, "campus": "ZL", "chefes": [], "sigla": "UAB/IFRN"}]